# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Not Telling <j.xecure@gmail.com>, 2021
# Robin, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-31 14:32-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-01 11:01+0000\n"
"Last-Translator: Robin, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/antix-linux-community-contributions/teams/120110/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# +++Please, pay attention to the comments/notes made to the strings,
# which are ment to help users of the file or platform, namely translators.
#: ../data/zzzfm-folder-handler.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM Open Folder"
msgstr "zzzFM 打开文件夹"

#: ../data/zzzfm-folder-handler.desktop.in.h:2
msgid "Open folder"
msgstr "打开目录"

#: ../data/zzzfm-find.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM File Search"
msgstr "zzzFM 文件搜索"

#: ../data/zzzfm-find.desktop.in.h:2
msgid "Search for files and folders"
msgstr "搜索文件和目录"

#. Please, pay attention to the comments/notes made to the strings, which are
#. ment to help users of the file or platform, namely translators.+++
#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:1
msgid "zzzFM"
msgstr "zzzFM"

#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:2
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../data/zzzfm.desktop.in.h:3
msgid "Browse the file system"
msgstr "浏览文件系统"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:1
msgid "Choose Application"
msgstr "选择应用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:2
msgid "Please choose an application or enter a command:"
msgstr "请选择一个应用程序或输入一个命令："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:3
msgid "File Type:"
msgstr "文件类型："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:4
msgid "_Associated Apps"
msgstr "_相关应用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:5
msgid "A_ll Apps"
msgstr "A_ll 应用"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:6
msgid "_Command:"
msgstr "_命令："

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:7 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2028
#: ../src/item-prop.c:1468
msgid "_Browse"
msgstr "浏览(_B)"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:8
msgid "Opened in Terminal"
msgstr "在终端中打开"

#: ../data/ui/appchooserdlg.ui.h:9
msgid "_Set as default application for this file type"
msgstr "_设置为此文件类型的默认应用程序"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:1
msgid "File Properties"
msgstr "文件属性"

#. Line on "File Properties" (check for context). Repeating "File" may become
#. redundant.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:2
msgid "<b>File Name:</b>"
msgstr "<b>文件名：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:3
msgid "<b>Location:</b>"
msgstr "<b>地点：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:4
msgid "<b>Link Target:</b>"
msgstr "<b>链接目标：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:5 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2074
msgid "<b>Type:</b>"
msgstr "<b>类型：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:6
msgid "<b>Opens _With:</b>"
msgstr "<b>打开 _和：</b>"

#. Try to keep size similar to the Size On Disk line
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:7
msgid "<b>Total Size:</b>"
msgstr "<b>总大小：</b>"

#. Try to keep size similar to the Total Size line
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:8
msgid "<b>Size On Disk:</b>"
msgstr "<b>磁盘大小：</b>"

#.  Shows how many elements are / have been processed
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:9
msgid "<b>Count:</b>"
msgstr "<b>数数：</b>"

#. May need a preposition added.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:10
msgid "<b>Modified:</b>"
msgstr "<b>修改的：</b>"

#. May need a preposition added.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:11
msgid "<b>Accessed:</b>"
msgstr "<b>访问：</b>"

#. Menu entry for the actual Properties. Couples with Permissions.
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:12
msgid "_Info"
msgstr "_信息"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:13
msgid "<b>_Owner:</b>"
msgstr "<b>所有者(_O)：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:14
msgid "<b>_Group:</b>"
msgstr "<b>群组(_G)：</b>"

#. Owner or holder
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:15
msgid "<b>Owner:</b>"
msgstr "<b>所有者：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:16
msgid "<b>Group:</b>"
msgstr "<b>群组：</b>"

#. Plural form (other having permissions).
#: ../data/ui/file_properties.ui.h:17
msgid "<b>Other:</b>"
msgstr "<b>其他：</b>"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:18
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:19
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:20
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:21
msgid "Set UID"
msgstr "设置用户 ID"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:22
msgid "Set GID"
msgstr "设置群组 ID"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:23
msgid "Sticky"
msgstr "粘附"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:24
msgid "Recursive (apply changes to folders and their contents)"
msgstr "递归（将更改应用于文件夹及其内容）"

#: ../data/ui/file_properties.ui.h:25
msgid "_Permissions"
msgstr "权限(_P)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:1 ../data/ui/find-files2.ui.h:1
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:2 ../data/ui/find-files2.ui.h:2
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:23 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:23
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:3 ../data/ui/find-files2.ui.h:3
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:4 ../data/ui/find-files2.ui.h:4
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. Any date. Find files modified on any date.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:5 ../data/ui/find-files2.ui.h:5
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:6 ../data/ui/find-files2.ui.h:6
msgid "Within One Day"
msgstr "一天以内"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:7 ../data/ui/find-files2.ui.h:7
msgid "Within One Week"
msgstr "一周以内"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:8 ../data/ui/find-files2.ui.h:8
msgid "Within One Month"
msgstr "一个月以内"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:9 ../data/ui/find-files2.ui.h:9
msgid "Within One Year"
msgstr "一年以内"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:10 ../data/ui/find-files2.ui.h:10
msgid "Within Selected Date Range"
msgstr "选择日期之内"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:11 ../data/ui/find-files2.ui.h:11
msgid "Find Files"
msgstr "查找文件"

#. Filename may be shortened to just Name if space advises.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:12 ../data/ui/find-files2.ui.h:12
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2141
msgid "<b>Filename:</b>"
msgstr "<b>文件名：</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:13 ../data/ui/find-files2.ui.h:13
#: ../src/settings.c:9373
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分字母大小写"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:14 ../data/ui/find-files2.ui.h:14
msgid "Video Files (avi, mpg,...)"
msgstr "视频文件 (avi, mpg,...)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:15 ../data/ui/find-files2.ui.h:15
msgid "Audio Files (mp3, ogg,...)"
msgstr "音频文件 (mp3, ogg,...)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:16 ../data/ui/find-files2.ui.h:16
msgid "Image Files (jpg, png,...)"
msgstr "图像文件 (jpg, png,...)"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:17 ../data/ui/find-files2.ui.h:17
msgid "Plain Text Files"
msgstr "文本文件"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:18 ../data/ui/find-files2.ui.h:18
msgid "All Files and Folders"
msgstr "所有文件和文件夹"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:19 ../data/ui/find-files2.ui.h:19
msgid "<b>File Types to Search</b>"
msgstr "<b>搜索指定类型的文件</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:20 ../data/ui/find-files2.ui.h:20
msgid "Search in subfolders"
msgstr "在子目录搜索"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:21 ../data/ui/find-files2.ui.h:21
msgid "Search hidden files"
msgstr "搜索隐藏文件"

#. Could be «Search in»:
#: ../data/ui/find-files.ui.h:22 ../data/ui/find-files2.ui.h:22
msgid "<b>Places to Search</b>"
msgstr "<b>搜索的位置</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:23 ../data/ui/find-files2.ui.h:23
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:24 ../data/ui/find-files2.ui.h:24
msgid "File Contains:"
msgstr "文件包含："

#. "Regular Expression" is a technical term.
#: ../data/ui/find-files.ui.h:25 ../data/ui/find-files2.ui.h:25
msgid "Use Regular Expression"
msgstr "使用正则表达式"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:26 ../data/ui/find-files2.ui.h:26
msgid "<b>File Content</b>"
msgstr "<b>文件内容</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:27 ../data/ui/find-files2.ui.h:27
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:28 ../data/ui/find-files2.ui.h:28
msgid "Greater Than:"
msgstr "大于:"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:29 ../data/ui/find-files2.ui.h:29
msgid "Smaller Than:"
msgstr "小于："

#: ../data/ui/find-files.ui.h:30 ../data/ui/find-files2.ui.h:30
msgid "<b>File Size</b>"
msgstr "<b>文件大小</b>"

#. Last Modified or Last Modification (it shows date-time).
#: ../data/ui/find-files.ui.h:31 ../data/ui/find-files2.ui.h:31
msgid "<b>Last Modified</b>"
msgstr "<b>最后修改</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:32 ../data/ui/find-files2.ui.h:32
msgid "Size & Date"
msgstr "大小和日期"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:33 ../data/ui/find-files2.ui.h:33
msgid "<b>Search Result:</b>"
msgstr "<b>搜索结果：</b>"

#: ../data/ui/find-files.ui.h:34 ../data/ui/find-files2.ui.h:34
msgid "Search Again"
msgstr "继续搜索"

#: ../data/ui/godlg.ui.h:1
msgid "Go to folder"
msgstr "向上(_P)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:1 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:1
msgid "Open In Current Tab"
msgstr "在当前标签中打开"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:2 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:2
msgid "Open In New Tab"
msgstr "在新标签中打开"

#. Stretch to fill the entire space (screen).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:3 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:3
msgid "Stretch"
msgstr "拉紧"

#. Fit to a certain space/area
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:4 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:4
msgid "Fit"
msgstr "合身"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:5 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:5
msgid "Center"
msgstr "居中"

#. Take just part of the screen (like tiles on a roof).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:6 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:6
msgid "Tile"
msgstr "紧凑"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:7 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:7
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:8 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:8
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:9 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:9
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:10 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:10
msgid "Copy (Ctrl+Drag)"
msgstr "复制 (Ctrl+拖动)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:11 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:11
msgid "Move (Shift+Drag)"
msgstr "移动 (Shift+拖)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:12 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:12
msgid "Link (Ctrl+Shift+Drag)"
msgstr "关联 (Ctrl+Shift+拖)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:13 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:13
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:14 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:14
msgid "Small Icons:"
msgstr "小图标："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:15 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:15
msgid "Large Icons:"
msgstr "大图标："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:16 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:16
msgid "Toolbar Icons:"
msgstr "工具栏图标"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:17 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:17
msgid "<b>Icons</b>"
msgstr "<b>图标</b>"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:18 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:18
msgid "Single click opens files"
msgstr "单击打开文件"

#. Pointing (with the mouse on the element) selects.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:19 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:19
msgid "Hover selects"
msgstr "悬停选择"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:20 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:20
msgid "Bookmarks:"
msgstr "书签："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:21 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:21
#: ../src/settings.c:180
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:22 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:22
msgid "Max Pic Size To Thumbnail:"
msgstr "缩略图的最大图片大小："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:24 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:24
msgid "<b>File List</b>"
msgstr "<b>文件列表</b>"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:25 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:25
msgid "_General"
msgstr "一般(_G)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:26 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:26
msgid "Always show the tab bar"
msgstr "总是显示标签"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:27 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:27
msgid "Hide 'Close Tab' buttons"
msgstr "隐藏 '关闭标签' 纽扣"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:28 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:28
msgid "Confirm delete/remove"
msgstr "确认删除/移除"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:29 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:29
msgid "Click runs executables  ( caution! )"
msgstr "单击运行可执行文件（注意！）"

#. SI = Système International for the International System of Units.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:30 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:30
msgid "SI File Sizes (1K = 1000) (requires restart)"
msgstr "SI 文件大小 (1K = 1000) (需要重启)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:31 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:31
msgid "Show root user indicator color"
msgstr "显示根用户指示器颜色"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:32 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:32
msgid "Default Drag Action:"
msgstr "默认拖动行为:"

#. Using the "_" symbol serves to highlight the letter after the symbol
#. (it also makes it selectable with ALt+letter)
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:33 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:33
msgid "I_nterface"
msgstr "界面(_N)"

#. Background image.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:34 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:34
msgid "Wallpaper:"
msgstr "壁纸："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:35 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:35
msgid "Please select an image file"
msgstr "请选择图像文件"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:36 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:36
msgid "Mode:"
msgstr "模式："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:37 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:37
msgid "Background:"
msgstr "背景颜色："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:38 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:38
msgid "Text:"
msgstr "文字："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:39 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:39
msgid "Shadow:"
msgstr "阴影："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:40 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:40
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:41 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:41
msgid "Top:"
msgstr "最佳："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:42 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:42
msgid "Left:"
msgstr "剩下："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:43 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:43
msgid "Right:"
msgstr "正确的："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:44 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:44
msgid "Bottom:"
msgstr "底部："

#. Space between the actual content of an element and the border (a line)
#. surrounding it, which is put on the margin (the limit of the element).
#. margin>border>pad>content
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:45 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:45
msgid "Pad:"
msgstr "软垫："

#. Space separating different elements (can be the window border
#. and the actual content inside of the window).
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:46 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:46
msgid "<b>Margins</b>"
msgstr "<b>边距</b>"

#. The WM menu is the main menu used by the window manager.
#. Lets the user use this menu when right-clicking on the desktop
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:47 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:47
msgid "Right click shows WM menu"
msgstr "右键单击显示 WM 菜单"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:48 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:48
msgid "Open folders using associated MIME application"
msgstr "使用关联的 MIME 应用程序打开文件夹"

#. The visible area with a background when no windows are open.
#. What you see when all windows are minimized (iconified)
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:49 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:49
msgid "_Desktop"
msgstr "桌面(_D)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:50 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:50
msgid "_Volume Management"
msgstr "磁盘管理(_V)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:51 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:51
msgid "Terminal:"
msgstr "终端："

#. Option to choose the program used to give the user Super User powers when
#. using a terminal.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:52 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:52
msgid "Terminal SU:"
msgstr "终端SU："

#. Option to choose the program used to give the user Super User powers when
#. using a graphical interface.
#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:53 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:53
msgid "Graphical SU:"
msgstr "图形苏："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:54 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:54
msgid "Filename Encoding:"
msgstr "文件名编码："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:55 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:55
msgid "Editor:"
msgstr "编辑器："

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:56 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:56
msgid "Run editor in terminal"
msgstr "在终端中运行编辑器"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:57 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:57
msgid "Root's Editor:"
msgstr "Root 编辑器"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:58 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:58
msgid "Run root's editor in terminal"
msgstr "在终端中运行 Root 编辑器"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:59 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:59
msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:60 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:60
msgid "(requires reload)"
msgstr "(需要重新加载)"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:61 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:61
msgid "Date Display"
msgstr "日期显示"

#: ../data/ui/prefdlg.ui.h:62 ../data/ui/prefdlg2.ui.h:62
msgid "_Advanced"
msgstr "高级(_A)"

#: ../src/cust-dialog.c:359
#, c-format
msgid "Too many columns (>%d) in %s"
msgstr "(>%d) %s 中列太多"

#: ../src/cust-dialog.c:581 ../src/cust-dialog.c:1500
#: ../src/cust-dialog.c:1511 ../src/cust-dialog.c:1708 ../src/item-prop.c:748
#, c-format
msgid "error reading file %s: %s"
msgstr "读取文件 %s 错误：%s"

#. modified = TRUE;
#: ../src/cust-dialog.c:588 ../src/cust-dialog.c:1530
#: ../src/cust-dialog.c:1721 ../src/ptk/ptk-handler.c:690
#: ../src/item-prop.c:759
#, c-format
msgid "file '%s' contents are not valid UTF-8"
msgstr "文件 '%s' 的内容不是有效UTF-8编码"

#: ../src/cust-dialog.c:639
#, c-format
msgid "Cannot set missing element '%s'"
msgstr "无法设置丢失元素 \"%s\""

#: ../src/cust-dialog.c:756 ../src/cust-dialog.c:835
#, c-format
msgid "file '%s' is not a regular file"
msgstr "文件 '%s' 不是一个普通文件"

#: ../src/cust-dialog.c:906 ../src/cust-dialog.c:1204
#: ../src/cust-dialog.c:3113
msgid "Dynamic resize requires width and height > 0"
msgstr "动态放缩要求高宽 > 0"

#: ../src/cust-dialog.c:1179
#, c-format
msgid "internal command %s requires an argument"
msgstr "内部命令 %s 需要一个参数"

#: ../src/cust-dialog.c:1223
#, c-format
msgid "element '%s' does not exist"
msgstr "元素 '%s' 不存在"

#: ../src/cust-dialog.c:1267
#, c-format
msgid "internal command press is invalid for non-button %s"
msgstr "对于非按钮 '%s' 内部命令点击不可用"

#. Normally, internal commands should not be translated.
#: ../src/cust-dialog.c:1295
#, c-format
msgid "internal command un/select is invalid for %s"
msgstr "对于 %s 内部命令取消/选中不可用"

#: ../src/cust-dialog.c:1328 ../src/cust-dialog.c:1465
#: ../src/cust-dialog.c:1471
#, c-format
msgid "error writing file %s: %s"
msgstr "写入文件 %s 失败: %s"

#: ../src/cust-dialog.c:1448
#, c-format
msgid "'%s' is not an internal command"
msgstr "'%s' 不是一个内部命令"

#: ../src/cust-dialog.c:1488
#, c-format
msgid "error creating file %s: %s"
msgstr "创建文件 '%s' 失败: %s"

#: ../src/cust-dialog.c:1597
#, c-format
msgid "pipe '%s' data is not valid UTF-8"
msgstr "管道 '%s' 的内容不是有效UTF-8编码"

#. SNIP = FRAGMENT
#: ../src/cust-dialog.c:1625 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1585
msgid "[ SNIP - additional output above has been trimmed from this log ]\n"
msgstr "[ 咔嚓 - 附加的输出已经从这个LOG中移除 ]\n"

#: ../src/cust-dialog.c:1718
msgid "( file contents are not valid UTF-8 )"
msgstr "( 文件内容不是有效的UTF-8编码 )"

#: ../src/cust-dialog.c:1829
#, c-format
msgid "prefix '%s' is not a valid variable name"
msgstr "前缀 '%s' 不是一个有效的变量名"

#. Pause = Suspend a process
#. pack timeout button first
#: ../src/cust-dialog.c:2062 ../src/cust-dialog.c:3262
#: ../src/cust-dialog.c:3315
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/cust-dialog.c:2712
#, c-format
msgid "file '%s' is not a regular file or a pipe"
msgstr "文件 '%s' 不是普通文件或管道"

#: ../src/cust-dialog.c:3369
#, c-format
msgid ""
"zzzFM Dialog creates a custom GTK dialog based on the GUI elements you\n"
"specify on the command line, features run-time internal/external commands which\n"
"can modify elements, and outputs evaluatable/parsable results.\n"
msgstr ""
"zzzFM 创建一个定制的GTK提示框，这个提示\\n\n"
"框使用你在命令行提供的可视元素，根据可修改\\n\n"
"元素的内部/外部命令来输出可计算/可解析的结果\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3370
#, c-format
msgid "Usage:\n"
msgstr "用法:\\n\n"

#. «zzzfm --dialog|-g»  is a command, hence it must not be translated.
#. «ELEMENT [OPTIONS] [ARGUMENTS...]» are information for the user to know
#. what to add to the command, hence these terms can be translated.
#: ../src/cust-dialog.c:3371
#, c-format
msgid "    zzzfm --dialog|-g {ELEMENT [OPTIONS] [ARGUMENTS...]} ...\n"
msgstr "zzzfm --dialog|-g {ELEMENT [OPTIONS] [ARGUMENTS...]} ...\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3372
#, c-format
msgid "Example:\n"
msgstr "例如:\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3373
#, c-format
msgid "    zzzfm -g --label \"A message\" --button ok\n"
msgstr "zzzfm -g --label \"A message\" --button ok\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3374
#, c-format
msgid ""
"\n"
"ELEMENT:       OPTIONS & ARGUMENTS:\n"
msgstr ""
"\n"
"元素: 选项 和 参数:\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3375
#, c-format
msgid "--------       --------------------\n"
msgstr "-------- --------------------\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3386
#, c-format
msgid ""
"\n"
"The following arguments may be used as shown above:\n"
msgstr ""
"\n"
"以下参数可能被这样使用\n"

#. (in this context) STOCK = generic, standard
#: ../src/cust-dialog.c:3387
#, c-format
msgid "    STOCK    %s\n"
msgstr "待处理 %s\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3388
#, c-format
msgid "    ICON     An icon name, eg:  gtk-open\n"
msgstr "ICON 一个图标名，比如:gtk-open\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3389
#, c-format
msgid ""
"    @FILE    A text file from which to read a value.  In some cases this file\n"
"             is monitored, so writing a new value to the file will update the\n"
"             element.  In other cases, the file specifies an initial value.\n"
msgstr ""
"@将读取一个值的文本文件A，在一些情况下这个文件会被监测。\n"
"所以写一个新值到这个文件中会修改元素。否则，这个文件会被\n"
"指定一个初始值。\n"

#. SAVEFILES are specific files (using specific extentions) used by the system
#. to save certain types of information. One of the extentions used is .save
#. The term can be translated but maybe it is wise to acompaign the
#. translation with the original between brackets «(SAVEFILE)», for clarity.
#: ../src/cust-dialog.c:3390
#, c-format
msgid "    SAVEFILE A viewer's or editor's contents are saved to this file.\n"
msgstr "保存文件A 查看器或者编辑器的内容被保存在这个文件中。\n"

#. «stdout» is an internal command, should not be translated. Can be put in
#. the form of «output/results of stdout».
#: ../src/cust-dialog.c:3391
#, c-format
msgid ""
"    COMMAND  An internal command or executable followed by arguments. Separate\n"
"             multiple commands with a -- argument.\n"
"             The following substitutions may be used in COMMANDs:\n"
"                 %%n           Name of the current element\n"
"                 %%v           Value of the current element\n"
"                 %%NAME        Value of element named NAME (eg: %%input1)\n"
"                 %%(command)   stdout from a bash command line\n"
"                 %%%%           %%\n"
msgstr ""
"命令A 内部命令或者可执行文件后跟参数，使用参数 -- 分开多个命令。\n"
"下面的替代内容可以用在命令中:\n"
"%%n 当前对象名\n"
"%%v 当前对象值\n"
"%%NAME 对象名为NAME的值(例如:%%input1)\n"
"%%(command) 从bash命令行产生的标准输出\n"
"%%%% %%\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3392
#, c-format
msgid ""
"    LABEL    The following escape sequences in LABEL are unescaped:\n"
"                 \\n   newline\n"
"                 \\t   tab\n"
"                 \\\"   \"\n"
"                 \\\\   \\\n"
"             In --label elements only, if the first character in LABEL is a\n"
"             tilde (~), pango markup may be used.  For example:\n"
"                 --label '~This is plain. <b>This is bold.</b>'\n"
msgstr ""
"    LABEL    以下转义序列在 LABEL 未转义：\n"
"                 \\n   新队\n"
"                 \\t   标签\n"
"                 \\\"   \"\n"
"                 \\\\   \\\n"
"             在 --label 仅元素，如果第一个字符LABEL 是一个\n"
"             波浪号 (~), 可以使用 pango 标记。例如：\n"
"                 --label '~这很简单。 <b>这是大胆的。</b>'\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3394
#, c-format
msgid ""
"\n"
"In addition to the OPTIONS listed above, --compact or --expand options may be\n"
"added to any element.  Also, a --font option may be used with most element\n"
"types to change the element's font and font size.  For example:\n"
"    --input --font \"Times New Roman 16\" \"Default Text\"\n"
msgstr ""
"\n"
"除了上面列出的选项之外， --compact 要么 --expand 选项可能是\n"
"添加到任何元素。也--font 选项可与大多数元素一起使用\n"
"类型以更改元素的字体和字体大小。例如：\n"
"    --input --font \"Times New Roman 16\" \"默认文本\"\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3396
#, c-format
msgid ""
"\n"
"INTERNAL COMMANDS:\n"
msgstr ""
"\n"
"内部命令：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3407
#, c-format
msgid ""
"\n"
"EXAMPLE WITH COMMANDS:\n"
msgstr ""
"\n"
"命令示例：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3408
#, c-format
msgid ""
"    zzzfm -g --label \"Enter some text and press Enter:\" \\\n"
"               --input \"\" set label2 %%v -- echo '# %%n = %%v' \\\n"
"               --label \\\n"
"               --button ok\n"
msgstr ""
"    zzzfm -g --label \"输入一些文本并按 Enter：\" \\\n"
"               --input \"\" set label2 %%v -- echo '# %%n = %%v' \\\n"
"               --label \\\n"
"               --button ok\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3410
#, c-format
msgid ""
"\n"
"EXAMPLE SCRIPT:\n"
msgstr ""
"\n"
"样例脚本：\n"

#. Here QUOTED means between ` ` - like `QUOTED`
#: ../src/cust-dialog.c:3411
#, c-format
msgid ""
"    #!%s\n"
"    # This script shows a Yes/No dialog\n"
"    # Use QUOTED eval to read variables output by zzzFM Dialog:\n"
"    eval \"`zzzfm -g --label \"Are you sure?\" --button yes --button no`\"\n"
"    if [[ \"$dialog_pressed\" == \"button1\" ]]; then\n"
"        echo \"User pressed Yes - take some action\"\n"
"    else\n"
"        echo \"User did NOT press Yes - abort\"\n"
"    fi\n"
msgstr ""
"    #!%s\n"
"    # 此脚本显示是/否对话框\n"
"    # 使用 QUOTED eval 读取变量输出 zzzFM 对话：\n"
"    eval \"`zzzfm -g --label \"你确定吗？\" --button 是的 --button 不`\"\n"
"    if [[ \"$dialog_pressed\" == \"button1\" ]]; then\n"
"        echo \"用户按下是 - 采取一些行动\"\n"
"    else\n"
"        echo \"用户没有按是 - 中止\"\n"
"    fi\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3412
#, c-format
msgid ""
"\n"
"For full documentation and examples see the zzzFM User's Manual:\n"
msgstr ""
"\n"
"如果需要完整的文档和例子，请查看zzzFM的用户手册：\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3437
#, c-format
msgid "zzzfm: argument is not valid UTF-8\n"
msgstr "zzzfm: 参数不是有效的UTF-8编码\n"

#: ../src/cust-dialog.c:3483
msgid "invalid dialog option"
msgstr "无效的对话框选项"

#: ../src/cust-dialog.h:12
msgid "Set window title"
msgstr "设置窗口标题"

#: ../src/cust-dialog.h:14
msgid "Set window icon"
msgstr "设置窗口图标"

#: ../src/cust-dialog.h:16
msgid "Add a text label"
msgstr "添加文本标签"

#. LABEL button is a button that works also as a lable or vice-versa.
#: ../src/cust-dialog.h:18
msgid "Add STOCK dialog button, or LABEL button with ICON"
msgstr "添加 STOCK 对话框按钮，或带有 ICON 的 LABEL 按钮"

#. LABEL button is a button that works also as a lable or vice-versa.
#: ../src/cust-dialog.h:20
msgid "Add STOCK button, or LABEL button with ICON anywhere"
msgstr "在任何地方添加 STOCK 按钮或带有 ICON 的 LABEL 按钮"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:22
msgid "Add a text entry"
msgstr "添加文本条目"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:24
msgid "Add a large text entry"
msgstr "添加大文本条目"

#. Here entry = field
#: ../src/cust-dialog.h:26
msgid "Add a password entry"
msgstr "添加密码条目"

#: ../src/cust-dialog.h:28
msgid "Add a file or pipe viewer"
msgstr "添加文件或管道查看器"

#: ../src/cust-dialog.h:30
msgid "Add multi-line text editor"
msgstr "添加多行文本编辑器"

#: ../src/cust-dialog.h:32
msgid "Add a checkbox option"
msgstr "添加复选框选项"

#. A radio option (also radio button) is a configuration widget by which one
#. choses one option, and only one, from two or more options available.
#: ../src/cust-dialog.h:34
msgid "Add a radio option"
msgstr "添加单选选项"

#: ../src/cust-dialog.h:36
msgid "Add an icon"
msgstr "添加图标"

#: ../src/cust-dialog.h:38
msgid "Add an image"
msgstr "添加图片"

#: ../src/cust-dialog.h:44
msgid "Add a progress bar"
msgstr "添加进度条"

#: ../src/cust-dialog.h:46
msgid "Add a horizontal line separator"
msgstr "添加水平分隔线"

#: ../src/cust-dialog.h:48
msgid "Add a vertical line separator"
msgstr "添加垂直分隔线"

#: ../src/cust-dialog.h:50
msgid "Automatically close window after DELAY seconds"
msgstr "DELAY 秒后自动关闭窗口"

#: ../src/cust-dialog.h:52
msgid "Add a drop-down list.  COMMAND run when clicked."
msgstr "添加一个下拉列表。 COMMAND 单击时运行。"

#: ../src/cust-dialog.h:54
msgid "Add a combo list.  COMMAND run when Enter pressed."
msgstr "添加组合列表。按下 Enter 时运行命令。"

#. ^HIDE   hidden column (must be first) for data return  (int or double or
#. string no progress)
#. use --colwidth=W inside column list
#: ../src/cust-dialog.h:58
msgid "Add a list box.  COMMAND run when double-clicked."
msgstr "添加一个列表框。 COMMAND 双击时运行。"

#: ../src/cust-dialog.h:60
msgid "Add a list box with multiple selections"
msgstr "添加具有多个选择的列表框"

#: ../src/cust-dialog.h:62
msgid "Options: [--save] [--dir] [--multi] [--filter F[:F...]]"
msgstr "选项： [--save] [--dir] [--multi] [--filter F[:F...]]"

#: ../src/cust-dialog.h:64
msgid "Set base variable name  (Default: \"dialog\")"
msgstr "设置基础变量名  (默认： \"dialog\")"

#. Padding (or pad) is the space between the actual content of an element and
#. the border (a line) surrounding it, which is put on the margin (the limit
#. of the element).
#. margin>border>pad>content
#: ../src/cust-dialog.h:66
msgid "Set minimum width, height, padding (-1 = don't change)"
msgstr "设置最小宽度、高度、填充 (-1 = 不要改变)"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:68
msgid "Add following widgets to a horizontal box"
msgstr "将以下小部件添加到水平框"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:70
msgid "Add following widgets to a vertical box"
msgstr "将以下小部件添加到垂直框中"

#. widget = accessory
#: ../src/cust-dialog.h:72
msgid "Close the current box of widgets"
msgstr "关闭当前的小部件框"

#: ../src/cust-dialog.h:74
msgid "Run COMMAND when a key combination is pressed"
msgstr "按下组合键时运行 COMMAND"

#: ../src/cust-dialog.h:76
msgid "Run COMMAND when an element is clicked or focused"
msgstr "单击或聚焦元素时运行 COMMAND"

#: ../src/cust-dialog.h:78
msgid "Run COMMAND on window close attempt"
msgstr "尝试关闭窗口时运行 COMMAND"

#. PIPE is a technical term for a chain of processing elements.
#: ../src/cust-dialog.h:80
msgid "Read commands from FILE or PIPE.  COMMAND for init."
msgstr "从 FILE 或 PIPE 读取命令。初始化命令。"

#: ../src/cust-dialog.h:144
msgid "No operation - does nothing but evaluate arguments"
msgstr "无操作 - 除了评估参数什么都不做"

#. exit status ?
#: ../src/cust-dialog.h:146
msgid "Close the dialog"
msgstr "关闭对话"

#. The actual name of the button in the place of BUTTON-NAME.
#: ../src/cust-dialog.h:148
msgid "Press button named BUTTON-NAME"
msgstr "按下名为 BUTTON-NAME 的按钮"

#: ../src/cust-dialog.h:150
msgid "Set element NAME to VALUE"
msgstr "将元素 NAME 设置为 VALUE"

#. also do for inputs?
#: ../src/cust-dialog.h:152
msgid "Select item VALUE (or first/all) in element NAME"
msgstr "在元素 NAME 中选择项目 VALUE（或第一个/全部）"

#: ../src/cust-dialog.h:154
msgid "Unselect item VALUE (or all) in element NAME"
msgstr "在元素 NAME 中取消选择项目 VALUE（或全部）"

#: ../src/cust-dialog.h:156
msgid "Focus element NAME, or raise dialog window"
msgstr "焦点元素 NAME，或引发对话窗口"

#: ../src/cust-dialog.h:158
msgid "Hide element NAME"
msgstr "隐藏元素名称"

#: ../src/cust-dialog.h:160
msgid "Show element NAME if previously hidden"
msgstr "如果以前隐藏，则显示元素 NAME"

#: ../src/cust-dialog.h:162
msgid "Disable element NAME"
msgstr "禁用元素名称"

#: ../src/cust-dialog.h:164
msgid "Enable element NAME if previously disabled"
msgstr "如果之前禁用，则启用元素 NAME"

#. «source» is an internal command, should not be translated
#: ../src/cust-dialog.h:166
msgid "Save files and write source output to FILE"
msgstr "保存文件并将源输出写入 FILE"

#: ../src/main.c:123
msgid "Open folders in new tab of last window (default)"
msgstr "在最后一个窗口的新选项卡中打开文件夹（默认）"

#: ../src/main.c:124
msgid "Open folder in current tab of last used window"
msgstr "在上次使用的窗口的当前选项卡中打开文件夹"

#: ../src/main.c:125
msgid "Don't load saved tabs"
msgstr "不要加载保存的标签"

#: ../src/main.c:126
msgid "Open folders in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: ../src/main.c:127
msgid "Open folders in panel 'P' (1-4)"
msgstr "在面板中打开文件夹 'P' (1-4)"

#: ../src/main.c:128
msgid "Launch desktop manager daemon"
msgstr "启动桌面管理器守护程序"

#: ../src/main.c:129
msgid "Show desktop settings"
msgstr "显示桌面设置"

#: ../src/main.c:130
msgid "Show Preferences ('N' is the Pref tab number)"
msgstr "显示首选项 ('N' 是 Pref 选项卡编号)"

#: ../src/main.c:131
msgid "Run as a daemon"
msgstr "作为守护进程运行"

#: ../src/main.c:132
msgid "Use DIR as configuration directory"
msgstr "使用 DIR 作为配置目录"

#: ../src/main.c:133
msgid "Show File Search"
msgstr "显示文件搜索"

#: ../src/main.c:140
msgid "Set desktop wallpaper to FILE"
msgstr "把文件设为桌面背景"

#: ../src/main.c:142
msgid "Show a custom dialog (See -g help)"
msgstr "显示自定义对话框 (看 -g help)"

#: ../src/main.c:143
msgid "Send a socket command (See -s help)"
msgstr "发送套接字命令 (看 -s help)"

#: ../src/main.c:144 ../src/main.c:145
msgid "No function - for compatibility only"
msgstr "无功能 - 仅用于兼容性"

#: ../src/main.c:146
msgid "Show version information"
msgstr "显示版本信息"

#: ../src/main.c:150
msgid "[DIR | FILE | URL]..."
msgstr "[DIR | FILE | URL]..."

#: ../src/main.c:440
msgid "Option --config-dir ignored - an instance is already running"
msgstr "选项 --config-dir 忽略 - 实例已在运行"

#: ../src/main.c:452
msgid "Option --config-dir contains invalid chars - cannot start"
msgstr "选项 --config-dir 包含无效字符 - 无法启动"

#: ../src/main.c:570
#, c-format
msgid "zzzfm: --socket-cmd requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: --socket-cmd 需要论证\n"

#: ../src/main.c:577
#, c-format
msgid "zzzfm: could not create socket\n"
msgstr "zzzfm: 无法创建套接字\n"

#: ../src/main.c:592
#, c-format
msgid "zzzfm: could not connect to socket (not running? or DISPLAY not set?)\n"
msgstr "zzzfm: 无法连接到套接字（未运行？或未设置显示？）\n"

#: ../src/main.c:633
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid response from socket\n"
msgstr "zzzfm: 来自套接字的无效响应\n"

#. TRANSLATOR:  These four lines should be limited to 80 chars each
#: ../src/main.c:642
msgid "zzzFM socket commands permit external processes"
msgstr "zzzFM 套接字命令允许外部进程"

#: ../src/main.c:643
msgid "(such as command scripts) to read and set GUI property values"
msgstr "（例如命令脚本）来读取和设置 GUI 属性值"

#: ../src/main.c:644
msgid ""
"and execute methods inside running zzzFM\n"
"windows."
msgstr ""
"并在运行中执行方法 zzzFM\n"
"视窗。"

#: ../src/main.c:645
msgid "To handle events, see View|Events in the main menu bar."
msgstr "要处理事件，请参阅查看|主菜单栏中的事件。"

#: ../src/main.c:648
msgid "Usage:"
msgstr "用法:"

#: ../src/main.c:650
msgid "Example:"
msgstr "示例:"

#: ../src/main.c:653
msgid ""
"METHODS\n"
"-------"
msgstr ""
"方法\n"
"-------"

#: ../src/main.c:655
msgid "Sets a property"
msgstr "设置属性"

#: ../src/main.c:658
msgid "Gets a property"
msgstr "获取属性"

#: ../src/main.c:661
msgid "Sets a task property"
msgstr "设置任务属性"

#: ../src/main.c:664
msgid "Gets a task property"
msgstr "获取任务属性"

#: ../src/main.c:667
msgid "Starts a new task"
msgstr "开始一个新任务"

#: ../src/main.c:670
msgid "Activates a menu item by emitting its shortcut key"
msgstr "通过发出快捷键激活菜单项"

#: ../src/main.c:673
msgid "Runs custom command or shows submenu named NAME"
msgstr "运行自定义命令或显示名为的子菜单 NAME"

#: ../src/main.c:676
msgid "Add asynchronous handler COMMAND to EVENT"
msgstr "将异步处理程序 COMMAND 添加到 EVENT"

#: ../src/main.c:679
msgid "Add synchronous handler COMMAND to EVENT, replacing default handler"
msgstr "将同步处理程序 COMMAND 添加到 EVENT，替换默认处理程序"

#: ../src/main.c:682
msgid "Remove handler COMMAND from EVENT"
msgstr "从 EVENT 中删除处理程序 COMMAND"

#: ../src/main.c:685
msgid "Shows this help reference.  (Also see manual link below.)"
msgstr "显示此帮助参考。 （另请参阅下面的手动链接。）"

#: ../src/main.c:687
msgid ""
"OPTIONS\n"
"-------"
msgstr ""
"选项\n"
"-------"

#: ../src/main.c:688
msgid ""
"Add options after METHOD to specify a specific window, panel, and/or tab."
msgstr "在 METHOD 之后添加选项以指定特定的窗口、面板和/或选项卡。"

#: ../src/main.c:689
msgid ""
"Otherwise the current tab of the current panel in the last window is used."
msgstr "否则，将使用最后一个窗口中当前面板的当前选项卡。"

#: ../src/main.c:692
msgid "Specify window.  eg:"
msgstr "指定窗口。例如："

#: ../src/main.c:694
msgid "Specify panel 1-4.  eg:"
msgstr "指定面板 1-4。例如："

#: ../src/main.c:696
msgid "Specify tab 1-...  eg:"
msgstr "指定选项卡 1-... 例如："

#: ../src/main.c:698
msgid ""
"PROPERTIES\n"
"----------"
msgstr ""
"特性\n"
"----------"

#: ../src/main.c:699
msgid "Set properties with METHOD 'set', or get the value with 'get'."
msgstr "使用 METHOD 设置属性 'set', 或获得价值 'get'."

#: ../src/main.c:701
msgid "eg '800x600'"
msgstr "eg '800x600'"

#: ../src/main.c:702
msgid "eg '100x50'"
msgstr "eg '100x50'"

#: ../src/main.c:705
msgid "eg '1024x768'  (read-only)"
msgstr "eg '1024x768'  (只读)"

#: ../src/main.c:706 ../src/main.c:707 ../src/main.c:708 ../src/main.c:709
#: ../src/main.c:725 ../src/main.c:726 ../src/main.c:727
msgid "eg '100'"
msgstr "eg '100'"

#: ../src/main.c:714
msgid "Open DIR or default in a new tab"
msgstr "在新选项卡中打开 DIR 或默认值"

#: ../src/main.c:737
msgid "eg 'Current Status: Example'"
msgstr "例如“当前状态：示例”"

#: ../src/main.c:739
msgid "DIR            eg '/etc'"
msgstr "DIR            eg '/etc'"

#: ../src/main.c:740
msgid "[FILENAME...]"
msgstr "[文件名...]"

#. PATTERN means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/main.c:741
msgid "[PATTERN]      eg '*.jpg'"
msgstr "[图案]      eg '*.jpg'"

#: ../src/main.c:742 ../src/main.c:743
msgid "eg 'Some\\nlines\\nof text'"
msgstr "eg '一些\\n线条\\n文本'"

#: ../src/main.c:744 ../src/main.c:745
msgid "eg '~/copy-file-contents-to-clipboard.txt'"
msgstr "eg '~/复制-文件-内容-到-剪贴板.txt'"

#: ../src/main.c:746
msgid "FILE...  Files copied to clipboard"
msgstr "FILE...  文件复制到剪贴板"

#: ../src/main.c:747
msgid "FILE...  Files cut to clipboard"
msgstr "FILE...  剪切到剪贴板的文件"

#: ../src/main.c:749
msgid ""
"TASK PROPERTIES\n"
"---------------"
msgstr ""
"任务属性\n"
"-----------"

#. "task column" or just "column". The "Status" is the action being carried
#. out.So it could be Action column.
#: ../src/main.c:744
msgid "contents of Status task column  (read-only)"
msgstr "状态任务栏的内容（只读）"

#: ../src/main.c:751
msgid "eg 'gtk-open'"
msgstr "eg 'gtk-open'"

#. The Count task column shows the item number in sequence
#: ../src/main.c:752
msgid "text to show in Count task column"
msgstr "要在计数任务列中显示的文本"

#. The Folder task column shows the folder From which the action is carried
#. out
#: ../src/main.c:753
msgid "text to show in Folder task column"
msgstr "在文件夹任务栏中显示的文本"

#. The Item task column shows the item name.
#: ../src/main.c:754
msgid "text to show in Item task column"
msgstr "要在项目任务列中显示的文本"

#. The To task column shows the folder to which the action is carried out.
#: ../src/main.c:755
msgid "text to show in To task column"
msgstr "要在任务栏中显示的文本"

#: ../src/main.c:756
msgid "progress percent (1..100) or '' to pulse"
msgstr "进度百分比 (1..100) 或 '' 脉动"

#. The Total task column shows the Partial and the Total (Partial/Total)
#. amounts of data being processed.
#: ../src/main.c:757
msgid "text to show in Total task column"
msgstr "总任务列中显示的文本"

#. The Current task column shows the current speed.
#: ../src/main.c:758
msgid "text to show in Current task column"
msgstr "当前任务列中显示的文本"

#. The CRemain task column shows the remaing time at current speed.
#: ../src/main.c:759
msgid "text to show in CRemain task column"
msgstr "在 CRemain 任务栏中显示的文本"

#. The Average task column shows the average speed.
#: ../src/main.c:760
msgid "text to show in Average task column"
msgstr "显示在平均任务列中的文本"

#. The Remain task column shows the remaing time at average speed.
#: ../src/main.c:761
msgid "text to show in Remain task column"
msgstr "显示在“剩余任务”列中的文本"

#: ../src/main.c:762
msgid "contents of Elapsed task column (read-only)"
msgstr "Elapsed task 列的内容（只读）"

#: ../src/main.c:763
msgid "contents of Started task column (read-only)"
msgstr "已开始任务栏的内容（只读）"

#: ../src/main.c:765
msgid "COMMAND  command to show a custom task dialog\n"
msgstr "COMMAND 命令显示自定义任务对话框\n"

#: ../src/main.c:767
msgid ""
"TASK TYPES\n"
"----------"
msgstr ""
"任务类型\n"
"----------"

#: ../src/main.c:769
msgid "Run COMMAND in DIR"
msgstr "在 DIR 中运行 COMMAND"

#: ../src/main.c:771
msgid "Copy|Move|Link FILE(s) or DIR(s) to TARGET dir"
msgstr "复制|移动|将文件或目录链接到目标目录"

#: ../src/main.c:772
msgid "Recursively delete FILE(s) or DIR(s)"
msgstr "递归删除 FILE(s) 或 DIR(s)"

#: ../src/main.c:773
msgid "Open FILE in user's or root's text editor"
msgstr "在用户或 root 的文本编辑器中打开 FILE"

#. howdy bub   why???
#. printf( "web URL                         %s\n", _("Open URL in user's web
#. browser") );    // howdy bub    why-oh-why use Filemanager to open?!?
#: ../src/main.c:775
msgid "Mount DEVICE or URL"
msgstr "挂载 DEVICE 或 URL"

#: ../src/main.c:776
msgid "Unmount DEVICE or mount point DIR"
msgstr "卸载 DEVICE 或挂载点 DIR"

#: ../src/main.c:778
msgid ""
"EVENTS\n"
"------"
msgstr ""
"活动\n"
"------"

#: ../src/main.c:779
#, c-format
msgid "Instance start        %e"
msgstr "实例启动        %e"

#: ../src/main.c:780
#, c-format
msgid "Instance exit         %e"
msgstr "实例退出         %e"

#: ../src/main.c:781
msgid "Window new            %e %w %p %t"
msgstr "新窗口            %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:782
msgid "Window focus          %e %w %p %t"
msgstr "窗口焦点          %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:783
msgid "Window move/resize    %e %w %p %t"
msgstr "窗口移动/调整大小    %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:784
msgid "Mouse click           %e %w %p %t %b %m %f"
msgstr "鼠标点击           %e %w %p %t %b %m %f"

#. Use of a shortcut key in the window
#: ../src/main.c:785
msgid "Window keypress       %e %w %p %t %k %m"
msgstr "窗口按键       %e %w %p %t %k %m"

#: ../src/main.c:786
msgid "Window close          %e %w %p %t"
msgstr "窗口关闭          %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:787
msgid "Panel focus           %e %w %p %t"
msgstr "面板焦点           %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:788
msgid "Panel show/hide       %e %w %p %t %f %v"
msgstr "面板显示/隐藏       %e %w %p %t %f %v"

#: ../src/main.c:789
msgid "Selection changed     %e %w %p %t"
msgstr "选择已更改     %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:790
msgid "Tab new               %e %w %p %t"
msgstr "新标签               %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:791
msgid "Tab change dir        %e %w %p %t %d"
msgstr "标签更改目录        %e %w %p %t %d"

#: ../src/main.c:792
msgid "Tab focus             %e %w %p %t"
msgstr "选项卡焦点             %e %w %p %t"

#: ../src/main.c:793
msgid "Tab close             %e %w %p %t"
msgstr "标签关闭             %e %w %p %t"

#. Change in device status
#: ../src/main.c:794
msgid "Device change         %e %f %v"
msgstr "设备变更         %e %f %v"

#: ../src/main.c:796
msgid "Event COMMAND Substitution Variables:"
msgstr "事件命令替换变量："

#: ../src/main.c:797
msgid "event type (evt_start|evt_exit|...)"
msgstr "事件类型 (evt_start|evt_exit|...)"

#: ../src/main.c:798
msgid "window ID"
msgstr "窗口ID"

#: ../src/main.c:799
msgid "panel number (1-4)"
msgstr "面板序号 (1-4)"

#: ../src/main.c:800
msgid "tab number (1-...)"
msgstr "标签序号 (1-...)"

#: ../src/main.c:801
msgid "quoted directory ('/etc')"
msgstr "引用目录 ('/etc')"

#: ../src/main.c:802
msgid "mouse button (0=double 1=left 2=middle 3=right ...)"
msgstr "鼠标按钮 (0=双倍的 1=剩下 2=中间 3=正确的 ...)"

#: ../src/main.c:803
msgid "key code  (eg 0x63)"
msgstr "关键代码  (eg 0x63)"

#: ../src/main.c:804
msgid "modifier key (eg 0x4  used with clicks and keypresses)"
msgstr "修饰键 (eg 0x4  与点击和按键一起使用)"

#: ../src/main.c:805
msgid "focus element (panelN|filelist|devices|bookmarks|dirtree|pathbar)"
msgstr "焦点元素 (panelN|filelist|devices|bookmarks|dirtree|pathbar)"

#: ../src/main.c:806
msgid "focus element is visible (0 or 1, or device state change)"
msgstr "焦点元素可见（0 或 1，或设备状态更改）"

#: ../src/main.c:808
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../src/main.c:824
msgid "These files have been copied to the clipboard"
msgstr "这些文件已被复制到剪贴板"

#: ../src/main.c:835
msgid "For full documentation and examples see the zzzFM User's Manual:"
msgstr "查看 zzzFM 的用户手册以获得完整的文档及示例:"

#: ../src/main.c:1045 ../src/main.c:1306
msgid "This build of zzzFM has desktop integration disabled"
msgstr "此版本的 zzzFM 已禁用桌面集成"

#: ../src/main.c:1086
#, c-format
msgid ""
"zzzfm: Error: Unable to save session\n"
"       %s\n"
msgstr ""
"zzzfm: 错误: 无法保存会话\n"
"%s\n"

#: ../src/main.c:1152
msgid "File doesn't exist"
msgstr "文件不存在"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/main.c:1153 ../src/main.c:1230 ../src/main.c:1232 ../src/main.c:1340
#: ../src/main.c:1363 ../src/main.c:1365 ../src/main.c:1499
#: ../src/settings.c:3840 ../src/settings.c:6541
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1856 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1869
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4568 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4574
#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:230 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2514
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3090 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3319
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3410 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3588
#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:808 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:819
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1418 ../src/item-prop.c:895
#, c-format
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/main.c:1230 ../src/main.c:1363
msgid ""
"Error: Unable to initialize inotify file change monitor.\n"
"\n"
"Do you have an inotify-capable kernel?"
msgstr ""
"错误：无法初始化 inotify 文件更改监视器。\n"
"\n"
"你有支持 inotify 的内核吗？"

#: ../src/main.c:1232 ../src/main.c:1365
msgid ""
"Error: Unable to establish connection with FAM.\n"
"\n"
"Do you have \"FAM\" or \"Gamin\" installed and running?"
msgstr ""
"错误：无法和 FAM 服务建立连接\n"
"\n"
"您是否已安装 \"FAM\" 或 \"Gamin\" 并正确运行？"

#: ../src/main.c:1291
msgid "--dialog must be first option"
msgstr "--dialog 必须是第一选择"

#: ../src/main.c:1298
msgid "--socket-cmd must be first option"
msgstr "--socket-cmd 必须是第一选择"

#: ../src/main.c:1338
#, c-format
msgid ""
"zzzFM requires bash to be installed.  Other shells are NOT equivalent as zzzFM uses features only found in genuine bash (v4+).\n"
"\n"
"The program %s was not found.  Install bash or use configure option --with-bash-path to specify a custom location at build time."
msgstr ""
"zzzFM 需要 bash 要安装。其他 shell 不等效，因为 zzzFM 使用仅在正版 bash 中发现的功能 (v4+).\n"
"\n"
"该程序 %s 没有找到。安装bash或使用配置选项 --with-bash-path 在构建时指定自定义位置。"

#: ../src/main.c:1495
msgid "Don't know how to open the file"
msgstr "不知道如何打开这个文件"

#: ../src/main.c:1497
#, c-format
msgid ""
"Unable to open file:\n"
"\"%s\"\n"
"%s"
msgstr ""
"无法打开文件：\n"
"\"%s\"\n"
"%s"

#. root task
#: ../src/main-window.c:281
msgid "Open Root Window"
msgstr "打开根窗口"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/main-window.c:306 ../src/vfs/vfs-file-task.c:1449
msgid "Terminal Not Available"
msgstr "终端不可用"

#: ../src/main-window.c:307
msgid "Please set your terminal program in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请在 查看|首选项|高级 中设置终端程序"

#: ../src/main-window.c:318
msgid "Open Terminal"
msgstr "打开终端"

#: ../src/main-window.c:607
msgid "Design Mode Help"
msgstr "设计模式帮助"

#: ../src/main-window.c:607
msgid ""
"Design Mode allows you to change the name, shortcut key and icon of menu, toolbar and bookmark items, show help for an item, and add your own custom commands and applications.\n"
"\n"
"To open the Design Menu, simply right-click on a menu item, bookmark, or toolbar item.  To open the Design Menu for a submenu, first close the submenu (by clicking on it).\n"
"\n"
"For more information, click the Help button below."
msgstr ""
"设计模式允许您更改菜单、工具栏和书签项目的名称、快捷键和图标，显示项目帮助，以及添加您自己的自定义命令和应用程序。\n"
"\n"
"要打开设计菜单，只需右键单击菜单项、书签或工具栏项。要打开子菜单的设计菜单，首先关闭子菜单（通过单击它）。\n"
"\n"
"有关详细信息，请单击下面的帮助按钮。"

#: ../src/main-window.c:1344
msgid "Panel"
msgstr "控制板"

#: ../src/main-window.c:1381 ../src/settings.c:3740 ../src/settings.c:4028
#: ../src/settings.c:4870 ../src/settings.c:4971
#, c-format
msgid "New _Command"
msgstr "新命令(_C)"

#: ../src/main-window.c:1485
#, c-format
msgid "Show Panel %d"
msgstr "显示面板 %d"

#: ../src/main-window.c:1515 ../src/settings.c:9236
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../src/main-window.c:1518 ../src/settings.c:9325
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: ../src/main-window.c:1521 ../src/settings.c:9671
msgid "_Devices"
msgstr "设备(_D)"

#: ../src/main-window.c:1525 ../src/settings.c:8371 ../src/settings.c:9069
#: ../src/settings.c:9301 ../src/settings.c:9683
msgid "_Bookmarks"
msgstr "书签(_B)"

#: ../src/main-window.c:1529
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#. Help
#: ../src/main-window.c:1532 ../src/settings.c:5728 ../src/settings.c:6216
#: ../src/settings.c:6485 ../src/settings.c:8431
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../src/main-window.c:1789
#, c-format
msgid ""
"Error: Unable to save session file.  Do you want to exit without saving?\n"
"\n"
"( %s )"
msgstr ""
"错误：无法保存会话文件。你想退出而不保存吗？\n"
"\n"
"( %s )"

#: ../src/main-window.c:1795
msgid "zzzFM Error"
msgstr "zzzFM出错"

#: ../src/main-window.c:1808
msgid "Stop all tasks running in this window?"
msgstr "是否停止本窗口中的所有任务？"

#: ../src/main-window.c:1813
msgid "Aborting tasks..."
msgstr "放弃任务中......"

#: ../src/main-window.c:2800
#, c-format
msgid "  %s free / %s    "
msgstr "  %s 自由 / %s    "

#: ../src/main-window.c:2807
#, c-format
msgid "%sReading %s ..."
msgstr "%s读 %s ..."

#: ../src/main-window.c:2861
#, c-format
msgid "   Link → %s"
msgstr "链接 → %s"

#: ../src/main-window.c:2863
#, c-format
msgid "   Link → %s/"
msgstr "链接 → %s/"

#: ../src/main-window.c:2866
#, c-format
msgid "   !Link → %s/ (missing)"
msgstr "!链接 → %s/ (缺失)"

#: ../src/main-window.c:2872
#, c-format
msgid "   Link → %s (%s)"
msgstr " 链接 → %s (%s)"

#: ../src/main-window.c:2875
#, c-format
msgid "   !Link → %s (missing)"
msgstr " !链接 → %s (缺失)"

#: ../src/main-window.c:2882
#, c-format
msgid "   !Link → ( error reading target )"
msgstr " !链接 → ( 读取目标错误 )"

#: ../src/main-window.c:2924
msgid "hidden"
msgid_plural "hidden"
msgstr[0] "隐"

#: ../src/main-window.c:2926
#, c-format
msgid "%s%d visible (%s)     %s"
msgid_plural "%s%d visible (%s)     %s"
msgstr[0] "%s%d 可见的 (%s)     %s"

#: ../src/main-window.c:2929
#, c-format
msgid "%s%d item     %s"
msgid_plural "%s%d items     %s"
msgstr[0] "%s%d 物品     %s"

#. Column header. Column shows the action taking place
#. If you change "Status", also change it in on_task_button_press_event
#: ../src/main-window.c:3344 ../src/main-window.c:4651
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Column header. Column shows numbers. In the US and other countries # is
#. used for «number» (in the case the number of the ITEM shown, in sequence).
#. It's referred to as Count in another string. If replaced with a term, it
#. should preferably be short.
#: ../src/main-window.c:3344
msgid "#"
msgstr "#"

#. Column header. Column shows folders. Folder from which the action is
#. carried out; can be «From Folder» or just «From». As the folder names are
#. normally long, the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3344 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1987
#: ../src/find-files.c:891 ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:262
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. Column header. Column shows names of items. As the items names are normally
#. long, the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3344
msgid "Item"
msgstr "物品"

#. Column header. Column shows destination folders. Folder to which the action
#. is carried out; can be «To Folder». As the folders names are normally long,
#. the column name doesn't need to be too short.
#: ../src/main-window.c:3345
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../src/main-window.c:3345
msgid "Progress"
msgstr "进步"

#. Column header. Column shows the Partial and the Total (Partial/Total)
#. amouts of data being processed.
#: ../src/main-window.c:3345
msgid "Total"
msgstr "全部的"

#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Started"
msgstr "开始"

#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Elapsed"
msgstr "过去"

#. Column header. Column shows the current speed. Preferably use it short.
#: ../src/main-window.c:3346
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#. Column header. Column shows the time remaing at current speed. Preferably
#. use it short.
#: ../src/main-window.c:3346
msgid "CRemain"
msgstr "C保持"

#. Column header. Column shows the average speed. Preferably use it short.
#: ../src/main-window.c:3347
msgid "Average"
msgstr "平均的"

#. Column header. Column shows the time remaing at average speed. Preferably
#. use it short.
#: ../src/main-window.c:3347
msgid "Remain"
msgstr "剩余"

#. The title for the Help Dialog/mesage
#: ../src/main-window.c:3359
msgid "Reorder Columns Help"
msgstr "重新排序列帮助"

#: ../src/main-window.c:3359
msgid ""
"To change the order of the columns, drag the column header to the desired "
"location."
msgstr "要更改列的顺序，请将列标题拖到所需位置。"

#: ../src/main-window.c:4756
msgid "moving"
msgstr "移动中"

#: ../src/main-window.c:4757
msgid "copying"
msgstr "复制中"

#: ../src/main-window.c:4758
msgid "deleting"
msgstr "删除中"

#: ../src/main-window.c:4759
msgid "linking"
msgstr "链接"

#: ../src/main-window.c:4760
msgid "changing"
msgstr "改变"

#: ../src/main-window.c:4761
msgid "running"
msgstr "跑步"

#: ../src/main-window.c:4833
#, c-format
msgid "%d error %s"
msgstr "%d 错误 %s"

#: ../src/main-window.c:4833
#, c-format
msgid "%d errors %s"
msgstr "%d 错误 %s"

#. Synonym of suspended (a process is waiting to continue).
#: ../src/main-window.c:4845 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1484
#, c-format
msgid "paused"
msgstr "已暂停"

#: ../src/main-window.c:4847 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1486
#, c-format
msgid "queued"
msgstr "排队"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:876
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:897
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
#: ../src/find-files.c:901
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Modified"
msgstr "修改的"

#: ../src/main-window.c:5158 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:206
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: ../src/main-window.c:5169
msgid "zzzfm: invalid socket command\n"
msgstr "zzzfm: 无效的套接字命令\n"

#: ../src/main-window.c:5198
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid option '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效选项 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5201
#, c-format
msgid "zzzfm: option %s requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 选项 %s 需要一个参数\n"

#: ../src/main-window.c:5210
msgid "zzzfm: invalid window\n"
msgstr "zzzfm: 无效窗口\n"

#: ../src/main-window.c:5228
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid window %s\n"
msgstr "zzzfm: 无效窗口 %s\n"

#: ../src/main-window.c:5238
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid panel %d\n"
msgstr "zzzfm: 无效面板 %d\n"

#: ../src/main-window.c:5243
#, c-format
msgid "zzzfm: panel %d is not visible\n"
msgstr "zzzfm: 面板 %d 不可见\n"

#: ../src/main-window.c:5254
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid tab %d\n"
msgstr "zzzfm: 无效标签 %d\n"

#: ../src/main-window.c:5264
msgid "zzzfm: command set requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 命令集需要一个参数\n"

#: ../src/main-window.c:5288 ../src/main-window.c:5579
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid %s value\n"
msgstr "zzzfm: 无效的 %s 价值\n"

#: ../src/main-window.c:5321 ../src/main-window.c:5466
msgid "zzzfm: invalid slider value\n"
msgstr "zzzfm: 无效的滑块值\n"

#: ../src/main-window.c:5350
msgid "zzzfm: invalid panel number\n"
msgstr "zzzfm: 面板数字无效\n"

#: ../src/main-window.c:5390
msgid "zzzfm: invalid tab number\n"
msgstr "zzzfm: 无效标签数字\n"

#: ../src/main-window.c:5442 ../src/main-window.c:5726
#: ../src/main-window.c:5840 ../src/main-window.c:6083
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid property %s\n"
msgstr "zzzfm: 无效属性 %s\n"

#: ../src/main-window.c:5486
msgid "zzzfm: invalid column width\n"
msgstr "zzzfm: 列宽度无效\n"

#: ../src/main-window.c:5516 ../src/main-window.c:5542
#: ../src/main-window.c:5895
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid column name '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效列名 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5635
msgid "zzzfm: text is not valid UTF-8\n"
msgstr "zzzfm: 内容不是有效的 UTF-8 字符\n"

#: ../src/main-window.c:5647
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires a file path\n"
msgstr "zzzfm: %s 需要文件路径\n"

#: ../src/main-window.c:5652
#, c-format
msgid "zzzfm: error reading file '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 文件读取错误 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:5657
#, c-format
msgid "zzzfm: file '%s' does not contain valid UTF-8 text\n"
msgstr ""
"zzzfm: 文件 '%s' 未包含有效UTF-8字符\n"
"\n"

#: ../src/main-window.c:5690
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires a directory path\n"
msgstr "zzzfm: %s需要一个目录路径\n"

#: ../src/main-window.c:5695
#, c-format
msgid "zzzfm: directory '%s' does not exist\n"
msgstr "zzzfm: 目录 '%s' 不存在\n"

#: ../src/main-window.c:5735 ../src/main-window.c:6633
#: ../src/main-window.c:6656
#, c-format
msgid "zzzfm: command %s requires an argument\n"
msgstr "zzzfm: 命令 %s 需要一项参数\n"

#: ../src/main-window.c:6091 ../src/main-window.c:6212
#: ../src/main-window.c:6311 ../src/main-window.c:6362
#: ../src/main-window.c:6409 ../src/main-window.c:6697
#, c-format
msgid "zzzfm: %s requires two arguments\n"
msgstr "zzzfm: %s 需要两项参数\n"

#: ../src/main-window.c:6117 ../src/main-window.c:6238
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效任务 %s\n"

#: ../src/main-window.c:6122
#, c-format
msgid "zzzfm: internal task %s is read-only\n"
msgstr "zzzfm: 内部任务 %s 是只读的\n"

#: ../src/main-window.c:6173
#, c-format
msgid "zzzfm: task property '%s' is read-only\n"
msgstr "zzzfm: 任务属性 '%s' 只读\n"

#: ../src/main-window.c:6188
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid queue_state '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效队列状态 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6203 ../src/main-window.c:6299
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task property '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效任务属性 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6352 ../src/main-window.c:6550
#: ../src/main-window.c:6567
#, c-format
msgid "zzzfm: no such directory '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 没有 '%s' 这个目录\n"

#: ../src/main-window.c:6356 ../src/main-window.c:6403
#: ../src/main-window.c:6432 ../src/main-window.c:6554
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid %s task option '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的 %s 任务选项 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6416
#, c-format
msgid "zzzfm: no such file '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 没有这样的文件 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6437
#, c-format
msgid "zzzfm: task type %s requires TARGET argument\n"
msgstr "zzzfm: 任务类型 %s 需要目标参数\n"

#. not a valid url
#: ../src/main-window.c:6457 ../src/main-window.c:6477
#: ../src/main-window.c:6517
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid TARGET '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的目标 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6583
#, c-format
msgid "zzzfm: relative path '%s' requires %s option --dir DIR\n"
msgstr "zzzfm: 相对路径 '%s' 需要 %s 选项 --dir DIR\n"

#: ../src/main-window.c:6605
#, c-format
msgid "zzzfm: task type %s requires FILE argument(s)\n"
msgstr "zzzfm: 任务类型 %s 需要 FILE 参数\n"

#: ../src/main-window.c:6625
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid task type '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的任务类型 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6645
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid keycode '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的键码 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6662
#, c-format
msgid "zzzfm: custom command or submenu '%s' not found\n"
msgstr "zzzfm: 自定义命令或子菜单 '%s' 未找到\n"

#: ../src/main-window.c:6671
#, c-format
msgid "zzzfm: item '%s' context hidden or disabled\n"
msgstr "zzzfm: 物品 '%s' 上下文隐藏或禁用\n"

#: ../src/main-window.c:6702
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid event type '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的事件类型 '%s'\n"

#: ../src/main-window.c:6725
#, c-format
msgid "zzzfm: event handler not found\n"
msgstr "zzzfm: 未找到事件控制器\n"

#: ../src/main-window.c:6734
#, c-format
msgid "zzzfm: invalid socket method '%s'\n"
msgstr "zzzfm: 无效的 socket 方法 '%s'\n"

#: ../src/pref-dialog.c:160 ../src/pref-dialog.c:170 ../src/settings.c:170
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../src/pref-dialog.c:186
msgid "Choose Desktop Font"
msgstr "选择桌面字体"

#: ../src/pref-dialog.c:186
msgid "Example Item 0123456789"
msgstr "示例项目 0123456789"

#: ../src/pref-dialog.c:411
msgid "Transparency Requirements"
msgstr "透明度要求"

#: ../src/pref-dialog.c:412
msgid ""
"General Note: For desktop transparency to work, you need to be running a compositing window manager or separate compositor like compton or xcompmgr. You can then use use nitrogen or xwinwrap to set wallpaper on the background.\n"
"\n"
"This message will not repeat."
msgstr ""
"一般注意事项：要使桌面透明工作，您需要运行合成窗口管理器或单独的合成器，如 compton 或 xcompmgr。然后，您可以使用氮气或 xwinwrap 在背景上设置壁纸。\n"
"\n"
"此消息不会重复。"

#: ../src/pref-dialog.c:691
#, c-format
msgid ""
"Use of some terminals (%s) with zzzFM may prevent the Run As Task and Run In"
" Terminal options being used together to run commands, due to limitations in"
" these terminals.  For example, this may cause protocols mounted in a "
"terminal to fail to automatically open after being mounted.  For full use of"
" zzzFM's features, selecting another terminal is recommended."
msgstr ""
"一些终端的使用 (%s) 由于这些终端的限制，使用 zzzFM 可能会阻止将 Run As Task 和 Run In Terminal "
"选项一起用于运行命令。例如，这可能会导致挂载在终端中的协议在挂载后无法自动打开。为了充分利用 zzzFM 的功能，建议选择另一个终端。"

#: ../src/pref-dialog.c:693
msgid "Limited Terminal Emulator Selected"
msgstr "选择有限的终端仿真器"

#. task
#: ../src/pref-dialog.c:742
#, c-format
msgid ""
"You will now be asked for your root password to save the root settings for "
"this user to a file in %s/zzzfm/  Supplying the password in the next window "
"is recommended.  Because zzzFM runs some commands as root via su, these "
"settings are best protected by root."
msgstr ""
"现在将要求您输入 root 密码以保存root 此用户的设置到文件中 %s/zzzfm/  建议在下一个窗口中提供密码。因为 zzzFM 通过 su 以"
" root 身份运行一些命令，所以这些设置最好通过 root."

#: ../src/pref-dialog.c:743 ../src/pref-dialog.c:745
msgid "Save Root Settings"
msgstr "保存 Root 设置"

#. howdy
#: ../src/settings.c:156
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%F\tselected files  or  %%f first selected file\n"
"\t%%N\tselected filenames  or  %%n first selected filename\n"
"\t%%d\tcurrent directory\n"
"\t%%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %%l device label\n"
"\t%%b\tselected bookmark\n"
"\t%%t\tselected task directory;  %%p task pid\n"
"\t%%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%F\t选定的文件或  %%f 第一个选择的文件\n"
"\t%%N\t选定的文件名或  %%n 第一个选择的文件名\n"
"\t%%d\t当前目录\n"
"\t%%v\t所选设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/dvd);  %%l 设备标签\n"
"\t%%b\t选定的书签\n"
"\t%%t\t选定的任务目录;  %%p 任务 pid\n"
"\t%%a\t菜单项值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"

#: ../src/settings.c:158
msgid ""
"Enter an icon name, icon file path, or stock item name:\n"
"\n"
"Or click Choose to select an icon.  Not all icons may work properly due to various issues."
msgstr ""
"输入图标名称、图标文件路径或库存项目名称：\n"
"\n"
"或单击选择以选择一个图标。由于各种问题，并非所有图标都可以正常工作。"

#: ../src/settings.c:160
msgid ""
"Enter item name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired."
msgstr ""
"输入项目名称：\n"
"\n"
"如果需要，可以在字符前加上下划线 (_) 以将该字符下划线作为快捷键。"

#: ../src/settings.c:161
msgid ""
"Enter new item name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired.\n"
"\n"
"TIP: To change this item later, right-click on the item to open the Design Menu."
msgstr ""
"输入新项目名称：\n"
"\n"
"如果需要，可以在字符前加上下划线 (_) 以将该字符下划线作为快捷键。\n"
"\n"
"提示：要稍后更改此项目，请右键单击该项目以打开设计菜单。"

#: ../src/settings.c:166
msgid "Show Devices"
msgstr "显示设备"

#: ../src/settings.c:167
msgid "Show Bookmarks"
msgstr "显示书签"

#: ../src/settings.c:168
msgid "Show Tree"
msgstr "显示树"

#: ../src/settings.c:169 ../src/ptk/ptk-location-view.c:3779
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:4213
#, c-format
msgid "Home"
msgstr "家"

#. To the above/superior/parent directory.
#: ../src/settings.c:171
msgid "Up"
msgstr "向上"

#. To the previous seen directory.
#: ../src/settings.c:172
msgid "Back"
msgstr "上一页"

#: ../src/settings.c:173
msgid "Back History"
msgstr "返回历史"

#. To the next seen directory (after having gone back on the seen
#. directories).
#: ../src/settings.c:174
msgid "Forward"
msgstr "下一页"

#: ../src/settings.c:175
msgid "Forward History"
msgstr "前进历史"

#: ../src/settings.c:176
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../src/settings.c:177
msgid "New Tab"
msgstr "新标签"

#: ../src/settings.c:178
msgid "New Tab Here"
msgstr "在此处创建新标签"

#: ../src/settings.c:179
msgid "Show Hidden"
msgstr "显示隐藏"

#: ../src/settings.c:181
msgid "Large Icons"
msgstr "大图标"

#: ../src/settings.c:447
#, c-format
msgid "%s: %s contains invalid characters - ignored"
msgstr "%s: %s 包含无效字符 - 忽略"

#: ../src/settings.c:451
#, c-format
msgid "%s: tmp_dir '%s' does not exist - reverting to %s"
msgstr "%s: tmp_dir '%s' 不存在 - 恢复到 %s"

#: ../src/settings.c:461
msgid "file not found"
msgstr "文件未找到"

#. General
#: ../src/settings.c:972
msgid ""
"# zzzFM Session File\n"
"\n"
"# THIS FILE IS NOT DESIGNED TO BE EDITED - it will be read and OVERWRITTEN\n"
"\n"
"# If you delete all session* files, zzzFM will be reset to factory defaults.\n"
"\n"
msgstr ""
"# zzzFM 会话文件\n"
"\n"
"# 此文件不是为编辑而设计的 - 它将被读取和覆盖\n"
"\n"
"# 如果您删除所有 session* 文件，zzzFM 将被重置为出厂默认设置。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:1133
#, c-format
msgid "Error saving file"
msgstr "保存文件时出错"

#: ../src/settings.c:1205
#, c-format
msgid "zzzFM Error: Unable to autosave session file ( %s )\n"
msgstr "zzzFM错误：无法自动保存会话文件( %s )\n"

#: ../src/settings.c:2472
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Selected Menu Item '%s' As Handler\n"
msgstr ""
"\n"
"选定的菜单项 '%s' 作为处理程序\n"

#. A README file is a file with information useful for the user.
#. howdy bub   fantastic !
#: ../src/settings.c:3353
msgid "Create README"
msgstr "创建自述文件"

#. A README file is a file with information useful for the user.
#: ../src/settings.c:3354
msgid ""
"No README file exists for this command.\n"
"\n"
"Create a default README file for you to fill in?"
msgstr ""
"此命令不存在 README 文件。\n"
"\n"
"创建一个默认的 README 文件供您填写？"

#: ../src/settings.c:3377
msgid "Creation Failed"
msgstr "创建失败"

#: ../src/settings.c:3377
msgid "An error occurred creating a README file for this command."
msgstr "在为此命令创建 README 文件时出错"

#: ../src/settings.c:3504
#, c-format
msgid ""
"An error occurred copying command files\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"复制命令文件时出错\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/settings.c:3505 ../src/settings.c:3536
msgid "Copy Command Error"
msgstr "复制命令出错"

#: ../src/settings.c:3535
#, c-format
msgid ""
"An error occurred copying command data files\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"复制命令数据文件时出错\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/settings.c:3694
#, c-format
msgid "Bookmark target '%s' is missing or invalid."
msgstr "书签目标“%s”丢失或无效。"

#: ../src/settings.c:3695
msgid "Invalid Bookmark Target"
msgstr "无效的书签目标"

#: ../src/settings.c:3742
msgid "Change Item Name"
msgstr "更改项目名称"

#: ../src/settings.c:4218
msgid "Editor Not Set"
msgstr "未设置编辑器"

#: ../src/settings.c:4218
msgid "Please set your editor in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请在 查看|首选项|高级 设置编辑器"

#: ../src/settings.c:4226
msgid "Root Editor Not Set"
msgstr "Root 编辑器未设置"

#: ../src/settings.c:4226
msgid "Please set root's editor in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请在 View|Preferences|Advanced 中设置 root 的编辑器"

#. task
#: ../src/settings.c:4247
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: ../src/settings.c:4433
msgid "User's Manual Not Found"
msgstr "找不到用户手册"

#: ../src/settings.c:4434
msgid ""
"The local copy of the zzzFM user's manual was not found. Please set the "
"correct location in Help|Options|Manual Location."
msgstr "未找到 zzzFM 用户手册的本地副本。请在帮助|选项|手动位置中设置正确的位置。"

#: ../src/settings.c:4478
msgid "Manual Opened ?"
msgstr "手动打开?"

#: ../src/settings.c:4478
msgid ""
"The zzzFM user's manual should have opened in your browser.  If it didn't open, or if you would like to use a different browser, set your browser in Help|Options|Browser.\n"
"\n"
"This message will not repeat."
msgstr ""
"zzzFM 的手册应已在浏览器中打开。若没有打开或希望用不同的浏览器打开，在 帮助|选项|浏览器 中设置浏览器。\n"
"\n"
"当前信息不再重复。"

#: ../src/settings.c:4495
msgid "( none )"
msgstr "( 没有 )"

#: ../src/settings.c:4614
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x  Modifier: %#x\n"
"\n"
"%s is already assigned to '%s'.\n"
"\n"
"Press a different key or click Set to replace the current key assignment."
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t关键代码： %#4x  修饰符： %#x\n"
"\n"
"%s 已分配给 '%s'.\n"
"\n"
"按其他键或单击设置以替换当前键分配。"

#: ../src/settings.c:4617
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x [%#4x]  Modifier: %#x\n"
"\n"
"%s is already assigned to '%s'.\n"
"\n"
"Press a different key or click Set to replace the current key assignment."
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t关键代码： %#4x [%#4x]  修饰符： %#x\n"
"\n"
"%s 已分配给 '%s'.\n"
"\n"
"按其他键或单击设置以替换当前键分配。"

#: ../src/settings.c:4627
#, c-format
msgid ""
"\t%s\n"
"\tKeycode: %#4x  Modifier: %#x"
msgstr ""
"\t%s\n"
"\t关键代码： %#4x  修饰符： %#x"

#: ../src/settings.c:4655
#, c-format
msgid ""
"Press your key combination for item '%s' then click Set.  To remove the "
"current key assignment, click Unset."
msgstr "按下项目的组合键 '%s' 然后单击设置。要删除当前的键分配，请单击取消设置。"

#: ../src/settings.c:4664
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/settings.c:4669
msgid "Unset"
msgstr "取消设置"

#: ../src/settings.c:4681
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ../src/settings.c:4693
msgid "Set Key"
msgstr "设置按键"

#: ../src/settings.c:4820
msgid "Edit Command Line"
msgstr "编辑命令行"

#: ../src/settings.c:4842
msgid "Choose Custom Executable"
msgstr "选择自定义可执行文件"

#: ../src/settings.c:4852
msgid "Run As User"
msgstr "以用户身份运行"

#: ../src/settings.c:4852
msgid ""
"Run this command as username:\n"
"\n"
"( Leave blank for current user )"
msgstr ""
"以用户名运行此命令：\n"
"\n"
"( 当前用户留空 )"

#: ../src/settings.c:4860
#, c-format
msgid ""
"You are adding a custom command to the Default menu item.  This item will automatically have a pre-context - it will only appear when the MIME type of the first selected file matches the current type '%s'.\n"
"\n"
"Add commands or menus here which you only want to appear for this one MIME type."
msgstr ""
"您正在将自定义命令添加到默认菜单项。此项目将自动具有前置上下文 - 只有当第一个选定文件的 MIME 类型与当前类型匹配时才会出现 '%s'.\n"
"\n"
"在此处添加您只想为这一种 MIME 类型显示的命令或菜单。"

#: ../src/settings.c:4861
msgid "New Context Command"
msgstr "新的上下文命令"

#: ../src/settings.c:4871
msgid "Set Item Name"
msgstr "设置项目名称"

#. Bookmark Browse
#: ../src/settings.c:4899 ../src/item-prop.c:1074
msgid "Choose Folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../src/settings.c:4939
#, c-format
msgid ""
"You are adding a custom submenu to the Default menu item.  This item will automatically have a pre-context - it will only appear when the MIME type of the first selected file matches the current type '%s'.\n"
"\n"
"Add commands or menus here which you only want to appear for this one MIME type."
msgstr ""
"您正在将自定义子菜单添加到默认菜单项。此项目将自动具有前置上下文 - 只有当第一个选定文件的 MIME 类型与当前类型匹配时才会出现 '%s'.\n"
"\n"
"在此处添加您只想为这一种 MIME 类型显示的命令或菜单。"

#: ../src/settings.c:4939
msgid "(none)"
msgstr "(没有)"

#: ../src/settings.c:4948
msgid "Set Submenu Name"
msgstr "设置子菜单名称"

#: ../src/settings.c:4948
msgid ""
"Enter submenu name:\n"
"\n"
"Precede a character with an underscore (_) to underline that character as a shortcut key if desired."
msgstr ""
"输入子菜单名称:\n"
"\n"
"在字符前加下划线 (_) 如果需要，将该字符下划线作为快捷键。"

#: ../src/settings.c:4948
msgid "New _Submenu"
msgstr "新的 _子菜单"

#: ../src/settings.c:5051
msgid "( no name )"
msgstr "( 无名 )"

#: ../src/settings.c:5055
#, c-format
msgid ""
"Permanently remove the '%s' SUBMENU AND ALL ITEMS WITHIN IT?\n"
"\n"
"This action will delete all settings and files associated with these items."
msgstr ""
"永久删除 '%s' 子菜单和其中的所有项目？\n"
"\n"
"此操作将删除与这些项目关联的所有设置和文件。"

#: ../src/settings.c:5058
#, c-format
msgid ""
"Permanently remove the '%s' item?\n"
"\n"
"This action will delete all settings and files associated with this item."
msgstr ""
"永久删除“%s”项目？\n"
"\n"
"此操作将删除与此项目关联的所有设置和文件。"

#: ../src/settings.c:5070 ../src/ptk/ptk-handler.c:1640
msgid "Confirm Remove"
msgstr "确认删除"

#: ../src/settings.c:5132 ../src/item-prop.c:657 ../src/item-prop.c:667
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: ../src/settings.c:5133 ../src/settings.c:5137 ../src/settings.c:5141
msgid "Dialog Message"
msgstr "对话信息"

#: ../src/settings.c:5133 ../src/settings.c:5137 ../src/settings.c:5141
msgid ""
"Enter the message to be displayed in this dialog:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t\\n\tnewline\n"
"\t\\t\ttab"
msgstr ""
"输入要在此对话框中显示的消息：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t\\n\t新队\n"
"\t\\t\t标签"

#. Copy
#: ../src/settings.c:5651 ../src/settings.c:8407 ../src/settings.c:9402
msgid "_Copy"
msgstr "复制(_C)"

#. Paste
#: ../src/settings.c:5657 ../src/settings.c:9405
msgid "_Paste"
msgstr "粘贴(_P)"

#. Remove
#. gtk_widget_add_accelerator( newitem, "activate", accel_group, GDK_k,
#. GDK_CONTROL_MASK, GTK_ACCEL_VISIBLE);
#. Remove
#. menu is shown from right-click on list
#. Treeview widgets
#. list buttons
#: ../src/settings.c:5663 ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1951
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2378 ../src/ptk/ptk-handler.c:2553
#: ../src/item-prop.c:1516
msgid "_Remove"
msgstr "_消除"

#. Cut
#: ../src/settings.c:5669
msgid "Cu_t"
msgstr "剪切(_t)"

#. //    howdy now    consider:   Ctrl+x  is too easily fat-fingered when
#. intending to use       Ctrl+c
#. // New submenu
#: ../src/settings.c:5678 ../src/settings.c:9231
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. New > Bookmark
#: ../src/settings.c:5688 ../src/settings.c:7863
msgid "_Bookmark"
msgstr "书签(_B)"

#. New > Application
#: ../src/settings.c:5691
msgid "_Application"
msgstr "_应用"

#. New > Command
#: ../src/settings.c:5694
msgid "_Command"
msgstr "_命令"

#. New > Submenu
#: ../src/settings.c:5699
msgid "Sub_menu"
msgstr "子菜单(_m)"

#. New > Separator
#: ../src/settings.c:5702
msgid "S_eparator"
msgstr "S_eparator"

#. "Add" submenu for builtin tool items
#: ../src/settings.c:5708 ../src/item-prop.c:1521
msgid "_Add"
msgstr "_添加"

#: ../src/settings.c:5736
msgid "T_ooltips"
msgstr "T_ool提示"

#. Key
#: ../src/settings.c:5742
msgid "_Key Shortcut"
msgstr "_快捷键"

#. edit as user
#: ../src/settings.c:5758
msgid "_Edit Script"
msgstr "_编辑脚本"

#. edit as root         howdy bub
#: ../src/settings.c:5763
msgid "E_dit As Root"
msgstr "E_dit 作为 Root"

#. edit command line
#: ../src/settings.c:5773
msgid "_Edit Command"
msgstr "_编辑命令"

#. Properties
#: ../src/settings.c:5780 ../src/settings.c:8049
msgid "_Properties"
msgstr "属性(_P)"

#. Note: xset_text_dialog uses the title passed to know this is an
#. icon chooser, so it adds a Choose button.  If you change the title, change
#. xset_text_dialog.
#: ../src/settings.c:6158
msgid "Set Icon"
msgstr "设置图标"

#: ../src/settings.c:6493
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: ../src/settings.c:6503 ../src/settings.c:6656 ../src/settings.c:9283
msgid "_Default"
msgstr "_默认"

#: ../src/settings.c:6541
msgid "Your input is invalid because it contains linefeeds"
msgstr "你的输入是无效的，因为有换行符"

#: ../src/settings.c:6659
msgid "_OK"
msgstr "_好的"

#: ../src/settings.c:6788
msgid "_Unset"
msgstr "_未设置"

#: ../src/settings.c:7831
msgid "Remo_ve / Eject"
msgstr "Remo_ve / 喷射"

#: ../src/settings.c:7835 ../src/settings.c:7887
msgid "_Unmount"
msgstr "卸载(_U)"

#: ../src/settings.c:7839
msgid "Re_load"
msgstr "Re_load"

#: ../src/settings.c:7843
msgid "_Sync"
msgstr "_同步"

#. Bookmark list
#. Removed items config version 30
#. set = xset_get( "sep_bk1" );
#. set->menu_style = XSET_MENU_SEP;
#. set = xset_get( "sep_bk2" );
#. set->menu_style = XSET_MENU_SEP;
#. set = xset_set( "book_new", "lbl", _("_New") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-new" );
#. set = xset_set( "book_rename", "lbl", _("_Rename") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. set = xset_set( "book_edit", "lbl", _("_Edit") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. set = xset_set( "book_remove", "lbl", _("Re_move") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-remove" );
#. set = xset_set( "book_tab", "lbl", C_("Bookmarks|Open|", "_Tab") );
#. xset_set_set( set, "icn", "gtk-add" );
#: ../src/settings.c:7847 ../src/settings.c:8343 ../src/settings.c:9115
#: ../src/find-files.c:271
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: ../src/settings.c:7851
msgctxt "Devices|Open|"
msgid "Open In _Tab"
msgstr "打开 _标签"

#: ../src/settings.c:7855 ../src/settings.c:7882
msgid "_Mount"
msgstr "挂载(_M)"

#: ../src/settings.c:7859
msgid "Re_/mount"
msgstr "重新挂载"

#: ../src/settings.c:7876 ../src/settings.c:9597
msgid "_Root"
msgstr "_根"

#: ../src/settings.c:7892
msgid "_Label"
msgstr "_标签"

#: ../src/settings.c:7942
msgid "_Check"
msgstr "_查看"

#: ../src/settings.c:7946
msgid "_Edit fstab"
msgstr "编辑fstab(_E)"

#: ../src/settings.c:7950
msgid "Edit u_devil.conf"
msgstr "编辑udevil.conf(_d)"

#: ../src/settings.c:7954
msgid "_Format"
msgstr "_格式"

#: ../src/settings.c:8014
msgid "_Backup"
msgstr "_备份"

#: ../src/settings.c:8036
msgid "_Restore"
msgstr "_恢复"

#: ../src/settings.c:8041
msgid "_From File"
msgstr "_从文件"

#: ../src/settings.c:8046 ../src/settings.c:8462
msgid "File _Info"
msgstr "文件 _信息"

#: ../src/settings.c:8053
msgid "Setti_ngs"
msgstr "Setti_ngs"

#. dev settings
#: ../src/settings.c:8059
msgid "S_how"
msgstr "S_how"

#: ../src/settings.c:8064
msgid "_Internal Drives"
msgstr "_内部驱动器"

#: ../src/settings.c:8069
msgid "_Empty Drives"
msgstr "_空驱动器"

#: ../src/settings.c:8074
msgid "_Partition Tables"
msgstr "_分区表"

#: ../src/settings.c:8078
msgid "Mounted _Networks"
msgstr "已安装 _网络"

#: ../src/settings.c:8083
msgid "Mounted _Other"
msgstr "已安装 _其他"

#: ../src/settings.c:8088
msgid "_Volumes..."
msgstr "_卷..."

#: ../src/settings.c:8089
msgid "Show/Hide Volumes"
msgstr "显示/隐藏卷"

#: ../src/settings.c:8090
msgid ""
"To force showing or hiding of some volumes, overriding other settings, you can specify the devices, volume labels, or device IDs in the space-separated list below.\n"
"\n"
"Example:  +/dev/sdd1 -Label With Space +ata-OCZ-part4\n"
"This would cause /dev/sdd1 and the OCZ device to be shown, and the volume with label \"Label With Space\" to be hidden.\n"
"\n"
"There must be a space between entries and a plus or minus sign directly before each item.  This list is case-sensitive.\n"
"\n"
msgstr ""
"要强制显示或隐藏某些卷，覆盖其他设置，您可以在下面的空格分隔列表中指定设备、卷标或设备 ID。\n"
"\n"
"例子：  +/dev/sdd1 -带空格的标签 +ata-OCZ-part4\n"
"这会导致 /dev/sdd1 和要显示的 OCZ 设备，以及带有标签的卷 \"带空格的标签\" 被隐藏。\n"
"\n"
"条目之间必须有一个空格，并且每个条目之前的正号或减号。此列表区分大小写。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:8093
msgid "Ignore _Hide Policy"
msgstr "忽视 _隐藏政策"

#: ../src/settings.c:8097
msgid "_Display Name"
msgstr "_显示名称"

#: ../src/settings.c:8099
msgid "Set Display Name Format"
msgstr "设置显示名称格式"

#: ../src/settings.c:8100
#, c-format
msgid ""
"Enter device display name format:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice filename (eg sdd1)\n"
"\t%%s\ttotal size (eg 800G)\n"
"\t%%t\tfstype (eg ext4)\n"
"\t%%l\tvolume label (eg Label or [no media])\n"
"\t%%m\tmount point if mounted, or ---\n"
"\t%%i\tdevice ID\n"
"\t%%n\tmajor:minor device numbers (eg 15:3)\n"
msgstr ""
"输入设备显示名称格式：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备文件名 (eg sdd1)\n"
"\t%%s\t总大小 (eg 800G)\n"
"\t%%t\tfs类型 (eg ext4)\n"
"\t%%l\t体积标识 (例如标签或 [没有媒体])\n"
"\t%%m\t安装点（如果已安装），或 ---\n"
"\t%%i\t设备编号\n"
"\t%%n\tmajor:minor 设备编号 (eg 15:3)\n"

#: ../src/settings.c:8106
msgid "_Auto Mount"
msgstr "_自动安装"

#: ../src/settings.c:8111
msgid "Mount _Optical"
msgstr "山 _光学的"

#: ../src/settings.c:8116
msgid "_Mount Removable"
msgstr "_安装可拆卸"

#: ../src/settings.c:8121
msgid "Mount _Volumes..."
msgstr "山 _卷..."

#: ../src/settings.c:8122
msgid "Auto-Mount Volumes"
msgstr "自动挂载卷"

#: ../src/settings.c:8123
msgid ""
"To force or prevent automounting of some volumes, overriding other settings, you can specify the devices, volume labels, or device IDs in the space-separated list below.\n"
"\n"
"Example:  +/dev/sdd1 -Label With Space +ata-OCZ-part4\n"
"This would cause /dev/sdd1 and the OCZ device to be auto-mounted when detected, and the volume with label \"Label With Space\" to be ignored.\n"
"\n"
"There must be a space between entries and a plus or minus sign directly before each item.  This list is case-sensitive.\n"
"\n"
msgstr ""
"要强制或阻止自动挂载某些卷，覆盖其他设置，您可以在下面的空格分隔列表中指定设备、卷标或设备 ID。\n"
"\n"
"例子：  +/dev/sdd1 -带空格的标签 +ata-OCZ-part4\n"
"这会导致 /dev/sdd1 以及检测到时自动挂载的 OCZ 设备，以及带有标签的卷 \"带空格的标签\" 被忽略。\n"
"\n"
"条目之间必须有一个空格，并且每个条目之前的正号或减号。此列表区分大小写。\n"
"\n"

#: ../src/settings.c:8126
msgid "Mount _Dirs..."
msgstr "山 _目录..."

#: ../src/settings.c:8127
msgid "Automatic Mount Point Dirs"
msgstr "自动挂载点目录"

#: ../src/settings.c:8129
#, c-format
msgid ""
"Enter the directory where zzzFM should automatically create mount point directories for fuse and similar filesystems (%%a in handler commands).  This directory must be user-writable (do NOT use /media), and empty subdirectories will be removed.  If left blank, ~/.cache/zzzfm/ (or $XDG_CACHE_HOME/zzzfm/) is used.  The following variables are recognized: $USER $UID $HOME $XDG_RUNTIME_DIR $XDG_CACHE_HOME\n"
"\n"
"Note that some handlers or mount programs may not obey this setting.\n"
msgstr ""
"进入 zzzFM 应该自动为 fuse 和类似文件系统创建挂载点目录的目录 (%%a 在处理程序命令中).  此目录必须是用户可写的 (不使用 /media), 并且空的子目录将被删除。如果留空， ~/.cache/zzzfm/ (要么 $XDG_CACHE_HOME/zzzfm/) 用来。识别以下变量： $USER $UID $HOME $XDG_RUNTIME_DIR $XDG_CACHE_HOME\n"
"\n"
"请注意，某些处理程序或挂载程序可能不遵守此设置。\n"

#: ../src/settings.c:8132
msgid "Open _Tab"
msgstr "打开 _标签"

#: ../src/settings.c:8137
msgid "_Unmount On Exit"
msgstr "_退出时卸载"

#: ../src/settings.c:8145
msgid "Auto _Run"
msgstr "汽车 _跑步"

#: ../src/settings.c:8151
msgid "On _Mount"
msgstr "在 _山"

#: ../src/settings.c:8153
msgid "Auto Run On Mount"
msgstr "挂载时自动运行"

#: ../src/settings.c:8154
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically after a removable drive or data disc is auto-mounted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"自动挂载可移动驱动器或数据盘后，输入要自动运行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8157
msgid "On _Audio CD"
msgstr "在 _音频光盘"

#: ../src/settings.c:8159
msgid "Auto Run On Audio CD"
msgstr "自动运行音频 CD"

#: ../src/settings.c:8160
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when an audio CD is inserted in a qualified device:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"在合格设备中插入音频 CD 时，输入要自动运行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8163
msgid "On _Video DVD"
msgstr "在 _Video DVD 上"

#: ../src/settings.c:8165
msgid "Auto Run On Video DVD"
msgstr "自动运行视频 DVD"

#: ../src/settings.c:8166
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a video DVD is auto-mounted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在自动挂载视频 DVD 时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8169
msgid "On _Insert"
msgstr "在 _插入"

#: ../src/settings.c:8171
msgid "Auto Run On Insert"
msgstr "插入时自动运行"

#: ../src/settings.c:8172
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is inserted:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice added (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"插入任何设备时，输入程序或 bash 命令行以自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t添加设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8175
msgid "On _Unmount"
msgstr "On _Unmount"

#: ../src/settings.c:8177
msgid "Auto Run On Unmount"
msgstr "卸载时自动运行"

#: ../src/settings.c:8178
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is unmounted by any means:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice unmounted (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"以任何方式卸载任何设备时，输入程序或 bash 命令行以自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备已卸载 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#: ../src/settings.c:8181
msgid "On _Remove"
msgstr "在 _消除"

#: ../src/settings.c:8183
msgid "Auto Run On Remove"
msgstr "删除时自动运行"

#: ../src/settings.c:8184
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when any device is removed (ejection of media does not qualify):\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%v\tdevice removed (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\tdevice label\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/disk)"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在移除任何设备时自动运行（弹出媒体不符合条件）：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%v\t设备已移除 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%l\t设备标签\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/disk)"

#. Interdiction policy (Somewhere else there is the "Hide Policy")
#: ../src/settings.c:8187
msgid "Ignore _No Policy"
msgstr "忽略_无政策"

#: ../src/settings.c:8191
msgid "_Mount Options"
msgstr "_安装选项"

#: ../src/settings.c:8192
#, c-format
msgid ""
"Enter your comma- or space-separated list of default mount options below (%%o in handlers).\n"
"\n"
"In addition to regular options, you can also specify options to be added or removed for a specific filesystem type by using the form OPTION+FSTYPE or OPTION-FSTYPE.\n"
"\n"
"Example:  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"This will add nosuid and noatime for all filesystem types, add sync for vfat and ntfs only, and remove noatime for ext4.\n"
"\n"
"Note: Some options, such as nosuid, may be added by the mount program even if you don't include them.  Options in fstab take precedence.  pmount and some handlers may ignore options set here."
msgstr ""
"在下面输入以逗号或空格分隔的默认挂载选项列表 (%%o 在处理程序中).\n"
"\n"
"除了常规选项之外，您还可以使用 OPTION+FSTYPE 或 OPTION-FSTYPE 形式为特定文件系统类型指定要添加或删除的选项。\n"
"\n"
"例子：  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"这将添加 nosuid 和 noatime 对于所有文件系统类型，添加 sync 为了 vfat 和 ntfs 仅，并删除 noatime for ext4.\n"
"\n"
"注意：某些选项（例如 nosuid）可能会由 mount 程序添加，即使您没有包含它们。选项 fstab 取得优先权。  pmount一些处理程序可能会忽略此处设置的选项。"

#: ../src/settings.c:8194
msgid "Default Mount Options"
msgstr "默认挂载选项"

#: ../src/settings.c:8202
msgid "Re/mount With Options"
msgstr "使用选项重新/安装"

#: ../src/settings.c:8203
msgid ""
"Device will be (re)mounted using the options below.\n"
"\n"
"In addition to regular options, you can also specify options to be added or removed for a specific filesystem type by using the form OPTION+FSTYPE or OPTION-FSTYPE.\n"
"\n"
"Example:  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"This will add nosuid and noatime for all filesystem types, add sync for vfat and ntfs only, and remove noatime for ext4.\n"
"\n"
"Note: Some options, such as nosuid, may be added by the mount program even if you don't include them.  Options in fstab take precedence.  pmount ignores options set here."
msgstr ""
"将使用以下选项（重新）安装设备。\n"
"\n"
"除了常规选项之外，您还可以使用 OPTION+FSTYPE 或 OPTION-FSTYPE 形式为特定文件系统类型指定要添加或删除的选项。\n"
"\n"
"例子：  nosuid, sync+vfat, sync+ntfs, noatime, noatime-ext4\n"
"这将添加 nosuid 和 noatime 对于所有文件系统类型，添加 sync 为了 vfat 和 ntfs 仅，并删除 noatime 为了 ext4.\n"
"\n"
"注意：一些选项，例如 nosuid, 即使您不包含它们，安装程序也可能会添加它们。选项 fstab 取得优先权。 pmount 忽略此处设置的选项。"

#: ../src/settings.c:8207
msgid "_Change Detection"
msgstr "_Change Detection"

#: ../src/settings.c:8208
msgid ""
"Enter your comma- or space-separated list of filesystems which should NOT be"
" monitored for file changes.  This setting only affects non-block devices "
"(such as nfs or fuse), and is usually used to prevent zzzFM becoming "
"unresponsive with network filesystems.  Loading of thumbnails and "
"subdirectory sizes will also be disabled."
msgstr ""
"输入不应监视文件更改的文件系统的逗号或空格分隔列表。此设置仅影响非块设备（例如 nfs 或 fuse），通常用于防止 zzzFM "
"对网络文件系统无响应。缩略图和子目录大小的加载也将被禁用。"

#: ../src/settings.c:8210
msgid "Change Detection Blacklist"
msgstr "变更检测黑名单"

#. Removed 0.9.4
#. //  set = xset_set( "dev_mount_cmd", "lbl", _("Mount _Command") );
#. //  set->menu_style = XSET_MENU_STRING;
#. //  xset_set_set( set, "desc", _("Enter the command to mount a
#. device:\n\nUse:\n\t%%v\tdevice file ( eg /dev/sda5 )\n\t%%o\tvolume-
#. specific mount options\n\nudevil:\t/usr/bin/udevil mount -o %%o
#. %%v\npmount:\t/usr/bin/pmount %%v\nUdisks2:\t/usr/bin/udisksctl mount -b
#. %%v -o %%o\nUdisks1:\t/usr/bin/udisks --mount %%v --mount-options
#. %%o\n\nLeave blank for auto-detection.") );
#. //  xset_set_set( set, "title", _("Mount Command") );
#. //  xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. //  set->line = g_strdup( "#devices-settings-mcmd" );
#. //  set = xset_set( "dev_unmount_cmd", "lbl", _("_Unmount Command") );
#. //  set->menu_style = XSET_MENU_STRING;
#. //  xset_set_set( set, "desc", _("Enter the command to unmount a
#. device:\n\nUse:\n\t%%v\tdevice file ( eg /dev/sda5
#. )\n\nudevil:\t/usr/bin/udevil umount %%v\npmount:\t/usr/bin/pumount
#. %%v\nUdisks1:\t/usr/bin/udisks --unmount %%v\nUdisks2:\t/usr/bin/udisksctl
#. unmount -b %%v\n\nLeave blank for auto-detection.") );
#. //  xset_set_set( set, "title", _("Unmount Command") );
#. //  xset_set_set( set, "icn", "gtk-edit" );
#. //  set->line = g_strdup( "#devices-settings-ucmd" );
#: ../src/settings.c:8232
msgid "_Device Handlers"
msgstr "_设备处理程序"

#: ../src/settings.c:8236 ../src/settings.c:9394
msgid "_Protocol Handlers"
msgstr "_协议处理程序"

#: ../src/settings.c:8253 ../src/settings.c:9749 ../src/settings.c:9761
msgid "_Icon"
msgstr "_图标"

#: ../src/settings.c:8258
msgid "Audio CD"
msgstr "音频光盘"

#: ../src/settings.c:8264
msgid "Optical Mounted"
msgstr "光学安装"

#: ../src/settings.c:8269
msgid "Optical Has Media"
msgstr "光学有媒体"

#: ../src/settings.c:8274
msgid "Optical No Media"
msgstr "光学无介质"

#: ../src/settings.c:8279
msgid "Floppy Mounted"
msgstr "软盘安装"

#: ../src/settings.c:8284
msgid "Floppy Unmounted"
msgstr "软盘卸载"

#: ../src/settings.c:8289
msgid "Removable Mounted"
msgstr "可拆卸安装"

#: ../src/settings.c:8294
msgid "Removable Unmounted"
msgstr "可拆卸未安装"

#: ../src/settings.c:8299
msgid "Internal Mounted"
msgstr "内部安装"

#: ../src/settings.c:8304
msgid "Internal Unmounted"
msgstr "内部卸载"

#: ../src/settings.c:8309
msgid "Mounted Network"
msgstr "已挂载网络"

#: ../src/settings.c:8314
msgid "Mounted Other"
msgstr "安装其他"

#: ../src/settings.c:8347
msgid "_Settings"
msgstr "_设置"

#: ../src/settings.c:8352
msgid "Bookmark _Icon"
msgstr "书签 _图标"

#: ../src/settings.c:8357
msgid "Sub_menu Icon"
msgstr "子_菜单图标"

#: ../src/settings.c:8362
msgid "_Show Bookmarks"
msgstr "_显示书签"

#: ../src/settings.c:8367
msgid "New _Bookmark"
msgstr "新的 _书签"

#. Rename/Move Dialog
#: ../src/settings.c:8377 ../src/settings.c:9354 ../src/settings.c:9767
msgid "_Name"
msgstr "_姓名"

#: ../src/settings.c:8380
msgid "F_ilename"
msgstr "F_ile姓名"

#: ../src/settings.c:8384
msgid "_Parent"
msgstr "_家长"

#: ../src/settings.c:8387 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1004
msgid "P_ath"
msgstr "P_ath"

#: ../src/settings.c:8391
msgid "Typ_e"
msgstr "Typ_e"

#: ../src/settings.c:8395
msgid "Ta_rget"
msgstr "Ta_rget"

#: ../src/settings.c:8399
msgid "Te_mplate"
msgstr "Te_mplate"

#: ../src/settings.c:8403
msgid "_Option"
msgstr "_选项"

#: ../src/settings.c:8411 ../src/settings.c:9244
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1169 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1180
msgid "_Link"
msgstr "_关联"

#: ../src/settings.c:8415 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2321
msgid "Copy _Target"
msgstr "复制 _目标"

#: ../src/settings.c:8418
msgid "Lin_k Target"
msgstr "Lin_k 目标"

#: ../src/settings.c:8421
msgid "_As Root"
msgstr "_作为 Root"

#: ../src/settings.c:8425 ../src/settings.c:8930 ../src/settings.c:8982
#: ../src/settings.c:9080 ../src/settings.c:9109 ../src/settings.c:9716
#: ../src/settings.c:9722 ../src/settings.c:9729 ../src/settings.c:9736
#: ../src/settings.c:9743 ../src/settings.c:9753
msgid "_Font"
msgstr "_字体"

#: ../src/settings.c:8428
msgid "Move Dialog Font"
msgstr "移动对话框字体"

#: ../src/settings.c:8429
msgid "/home/user/Example Filename.ext"
msgstr "/home/user/示例文件名.ext"

#: ../src/settings.c:8434
msgid "_Confirm Create"
msgstr "_确认创建"

#: ../src/settings.c:8442
msgid "Highlight _Bar"
msgstr "强调 _酒吧"

#: ../src/settings.c:8443
msgid "Status Bar Highlight Color"
msgstr "状态栏高亮颜色"

#: ../src/settings.c:8447
msgid "Highlight _Text"
msgstr "强调 _文本"

#: ../src/settings.c:8448
msgid "Status Bar Text Highlight Color"
msgstr "状态栏文本突出显示颜色"

#: ../src/settings.c:8452
msgid "_Middle Click"
msgstr "_中键单击"

#: ../src/settings.c:8456 ../src/settings.c:9437
msgid "Copy _Name"
msgstr "复制 _姓名"

#: ../src/settings.c:8459 ../src/settings.c:9440
msgid "Copy _Path"
msgstr "复制 _小路"

#: ../src/settings.c:8466
msgid "_Hide Panel"
msgstr "_隐藏面板"

#: ../src/settings.c:8482
msgid "New _Window"
msgstr "新窗口(_W)"

#: ../src/settings.c:8485
msgid "R_oot Window"
msgstr "R_oot 窗户"

#: ../src/settings.c:8488
msgid "_File Search"
msgstr "文件搜索(_F)"

#: ../src/settings.c:8491
msgid "_Terminal"
msgstr "终端(_T)"

#. discovery notification
#: ../src/settings.c:8494
msgid "_Root Terminal"
msgstr "Root终端(_R)"

#. was previously used for 'Save Session' < 0.9.4 as XSET_MENU_NORMAL    //
#. howdy bub          misleading varname and label, eh
#. set = xset_set( "main_save_session", "lbl", _("Open _URL") );
#: ../src/settings.c:8499
msgid "Open _URL"
msgstr "打开 _URL"

#: ../src/settings.c:8502
msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

#: ../src/settings.c:8503
msgid ""
"Enter URL in the format:\n"
"\tPROTOCOL://USERNAME:PASSWORD@HOST:PORT/SHARE\n"
"\n"
"Examples:\n"
"\tftp://mirrors.kernel.org\n"
"\tsmb://user:pass@10.0.0.1:50/docs\n"
"\tssh://user@sys.domain\n"
"\tmtp://\n"
"\n"
"Including a password is unsafe.  To bookmark a URL, right-click on the mounted network in Devices and select Bookmark.\n"
msgstr ""
"输入格式的网址:\n"
"\t协议://用户名:密码@主持人:港口/分享\n"
"\n"
"例子:\n"
"\tftp://mirrors.kernel.org\n"
"\tsmb://user:pass@10.0.0.1:50/docs\n"
"\tssh://user@sys.domain\n"
"\tmtp://\n"
"\n"
"包含密码是不安全的。要为 URL 添加书签，请右键单击设备中已安装的网络，然后选择书签。\n"

#: ../src/settings.c:8506
msgid "Save Ta_bs"
msgstr "保存标签(_b)"

#: ../src/settings.c:8510
msgid "E_xit"
msgstr "退出(_x)"

#: ../src/settings.c:8541 ../src/settings.c:8579 ../src/settings.c:9161
#: ../src/settings.c:9489 ../src/settings.c:9527
msgid "Panel _1"
msgstr "面板_1"

#: ../src/settings.c:8546 ../src/settings.c:8581 ../src/settings.c:9162
#: ../src/settings.c:9490 ../src/settings.c:9528
msgid "Panel _2"
msgstr "面板_2"

#: ../src/settings.c:8550 ../src/settings.c:8582 ../src/settings.c:9163
#: ../src/settings.c:9491 ../src/settings.c:9529
msgid "Panel _3"
msgstr "面板_3"

#: ../src/settings.c:8554 ../src/settings.c:8583 ../src/settings.c:9164
#: ../src/settings.c:9492 ../src/settings.c:9530
msgid "Panel _4"
msgstr "面板_4"

#: ../src/settings.c:8558
msgid "Panel _Bar"
msgstr "面板_Bar"

#: ../src/settings.c:8563
msgid "F_ocus"
msgstr "F_ocus"

#: ../src/settings.c:8569 ../src/settings.c:9142 ../src/settings.c:9159
#: ../src/settings.c:9310 ../src/settings.c:9470 ../src/settings.c:9487
#: ../src/settings.c:9508 ../src/settings.c:9525
msgid "_Prev"
msgstr "_Prev"

#: ../src/settings.c:8571 ../src/settings.c:9143 ../src/settings.c:9160
#: ../src/settings.c:9311 ../src/settings.c:9471 ../src/settings.c:9488
#: ../src/settings.c:9509 ../src/settings.c:9526
msgid "_Next"
msgstr "_下一个"

#. xset_set( "panel_left", "lbl", _("_Left") );
#. xset_set( "panel_right", "lbl", _("_Right") );
#. xset_set( "panel_top", "lbl", _("_Top") );
#. xset_set( "panel_bottom", "lbl", _("_Bottom") );
#: ../src/settings.c:8578 ../src/settings.c:9532
msgid "_Hide"
msgstr "_隐藏"

#: ../src/settings.c:8585
msgid "_Event Manager"
msgstr "_事件管理器"

#: ../src/settings.c:8591
msgid "_Instance"
msgstr "_实例"

#: ../src/settings.c:8596
msgid "_Startup"
msgstr "_启动"

#: ../src/settings.c:8598
msgid "Set Instance Startup Command"
msgstr "设置实例启动命令"

#: ../src/settings.c:8599
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a zzzFM instance starts:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_start)\n"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在 zzzFM 实例启动时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型（evt_start）\n"

#: ../src/settings.c:8602
msgid "_Exit"
msgstr "_出口"

#: ../src/settings.c:8604
msgid "Set Instance Exit Command"
msgstr "设置实例退出命令"

#: ../src/settings.c:8605
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically when a zzzFM instance exits:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_exit)\n"
msgstr ""
"当 zzzFM 实例退出时，输入程序或 bash 命令行以自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型（evt_exit）\n"

#: ../src/settings.c:8608
msgid "_Window"
msgstr "_窗户"

#: ../src/settings.c:8613
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8615
msgid "Set New Window Command"
msgstr "设置新窗口命令"

#: ../src/settings.c:8616
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a new zzzFM window is opened:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_new)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每当打开新的 zzzFM 窗口时，输入要自动运行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_new)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8619
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重点"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8621
msgid "Set Window Focus Command"
msgstr "设置窗口焦点命令"

#: ../src/settings.c:8622
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在 zzzFM 窗口获得焦点时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8625
msgid "_Move/Resize"
msgstr "_移动/调整大小"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8627
msgid "Set Window Move/Resize Command"
msgstr "设置窗口移动/调整大小命令"

#: ../src/settings.c:8628
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window is moved or resized:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_move)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command.\n"
"\n"
"Note: This command may be run multiple times during resize."
msgstr ""
"每当 zzzFM 窗口移动或调整大小时，输入程序或 bash 命令行以自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_move)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。\n"
"\n"
"注意：在调整大小期间，此命令可能会运行多次。"

#: ../src/settings.c:8631
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "_Click"
msgstr "_点击"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8633
msgid "Set Click Command"
msgstr "设置点击命令"

#: ../src/settings.c:8634
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever the mouse is clicked:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_click)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%b\tbutton  (mouse button pressed)\n"
"\t%%m\tmodifier  (modifier keys)\n"
"\t%%f\tfocus  (element which received the click)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command when no asterisk prefix is used.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler.  For example:\n"
"*if [ \"%%b\" != \"2\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\nMiddle button was clicked in %%f\" --button ok &"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在单击鼠标时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_click)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\t%%b\t按钮（按下鼠标按钮）\n"
"\t%%m\t修饰符（修饰键）\n"
"\t%%f\t焦点（收到点击的元素）\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 当没有使用星号前缀时，可以在此命令中使用。\n"
"\n"
"使用星号 (*) 为您的命令添加前缀，并有条件地返回退出状态 0 以禁止默认处理程序。例如：\n"
"*if [ \"%%b\" != \"2\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\n中间按钮被点击 %%f\" --button ok &"

#: ../src/settings.c:8637
msgid "_Keypress"
msgstr "_按键"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8639
msgid "Set Window Keypress Command"
msgstr "设置窗口按键命令"

#: ../src/settings.c:8640
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a key is pressed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_key)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%k\tkey code  (key pressed)\n"
"\t%%m\tmodifier  (modifier keys)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command when no asterisk prefix is used.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler.  For example:\n"
"*if [ \"%%k\" != \"0xffc5\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\nKey F8 was pressed.\" --button ok &"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在按下键时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_key)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\t%%k\t键码（按下的键）\n"
"\t%%m\t修饰符（修饰键）\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 当没有使用星号前缀时，可以在此命令中使用。\n"
"\n"
"使用星号 (*) 为您的命令添加前缀，并有条件地返回退出状态 0 以禁止默认处理程序。例如：\n"
"*if [ \"%%k\" != \"0xffc5\" ]; then exit 1; fi; zzzfm -g --label \"\\n按下 F8 键.\" --button ok &"

#: ../src/settings.c:8643
msgctxt "View|Events|Window|"
msgid "Cl_ose"
msgstr "Cl_ose"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8645
msgid "Set Window Close Command"
msgstr "设置窗口关闭命令"

#: ../src/settings.c:8646
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a zzzFM window is closed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_win_close)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每当 zzzFM 窗口关闭时，输入要自动运行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_win_close)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8649
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:8654
msgctxt "View|Events|Panel|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重点"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8656
msgid "Set Panel Focus Command"
msgstr "设置面板焦点命令"

#: ../src/settings.c:8657
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a panel gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在面板获得焦点时自动运行：\n"
"\n"
"采用:\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_pnl_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8660
msgctxt "View|Events|Panel|"
msgid "_Show"
msgstr "_显示"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8662
msgid "Set Panel Show Command"
msgstr "设置面板显示命令"

#: ../src/settings.c:8663
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a panel or panel element is shown or hidden:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_show)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%f\tfocus  (element shown or hidden)\n"
"\t%%v\tvisible  (1 or 0)\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"每当显示或隐藏面板或面板元素时，输入要自动运行的程序或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_pnl_show)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\t%%f\t焦点（显示或隐藏元素）\n"
"\t%%v\t可见的  (1 要么 0)\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8666
msgid "S_elect"
msgstr "S_elect"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8668
msgid "Set Panel Select Command"
msgstr "设置面板选择命令"

#: ../src/settings.c:8669
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever the file selection changes:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_pnl_sel)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command.\n"
"\n"
"Prefix your command with an asterisk (*) and conditionally return exit status 0 to inhibit the default handler."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在文件选择更改时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_pnl_sel)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。\n"
"\n"
"使用星号 (*) 为您的命令添加前缀，并有条件地返回退出状态 0 以禁止默认处理程序。"

#: ../src/settings.c:8672
msgctxt "View|Events|"
msgid "_Tab"
msgstr "标签(_T)"

#: ../src/settings.c:8677
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_New"
msgstr "_新的"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8679
msgid "Set New Tab Command"
msgstr "设置新标签命令"

#: ../src/settings.c:8680
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a new tab is opened:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_new)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在打开新选项卡时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_tab_new)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8683
msgid "_Change Dir"
msgstr "_更改目录"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8685
msgid "Set Tab Change Dir Command"
msgstr "设置选项卡更改目录命令"

#: ../src/settings.c:8686
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab changes to a different directory:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_chdir)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\t%%d\tnew directory\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在选项卡更改到不同目录时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_tab_chdir)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\t%%d\t新目录\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8689
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_Focus"
msgstr "_重点"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8691
msgid "Set Tab Focus Command"
msgstr "设置选项卡焦点命令"

#: ../src/settings.c:8692
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab gets focus:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_focus)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\ttab\n"
"\n"
"Exxported bash variables (eg $fm_pwd, etc) can be used in this command."
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在选项卡获得焦点时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_tab_focus)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t标签\n"
"\n"
"导出的 bash 变量 (eg $fm_pwd, etc) 可以在这个命令中使用。"

#: ../src/settings.c:8695
msgctxt "View|Events|Tab|"
msgid "_Close"
msgstr "_关闭"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8697
msgid "Set Tab Close Command"
msgstr "设置标签关闭命令"

#: ../src/settings.c:8698
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a tab is closed:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_tab_close)\n"
"\t%%w\twindow id  (see zzzfm -s help)\n"
"\t%%p\tpanel\n"
"\t%%t\tclosed tab"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在关闭选项卡时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_tab_close)\n"
"\t%%w\t窗口 ID（参见 zzzfm -s 帮助）\n"
"\t%%p\t控制板\n"
"\t%%t\t关闭标签"

#: ../src/settings.c:8701
msgctxt "View|Events|"
msgid "_Device"
msgstr "_设备"

#. Dialog window title. If the translated title gets too long or not very
#. clear the translation of just «Set Command» can be used.
#: ../src/settings.c:8703
msgid "Set Device Command"
msgstr "设置设备命令"

#: ../src/settings.c:8704
#, c-format
msgid ""
"Enter program or bash command line to be run automatically whenever a device state changes:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%e\tevent type  (evt_device)\n"
"\t%%f\tdevice file\n"
"\t%%v\tchange  (added|removed|changed)\n"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行以在设备状态更改时自动运行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%e\t事件类型  (evt_device)\n"
"\t%%f\t设备文件\n"
"\t%%v\t更改（添加|删除|更改）\n"

#: ../src/settings.c:8707
msgid "Wi_ndow Title"
msgstr "Wi_ndow 标题"

#: ../src/settings.c:8709
msgid "Set Window Title Format"
msgstr "设置窗口标题格式"

#: ../src/settings.c:8710
#, c-format
msgid ""
"Set window title format:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%n\tcurrent folder name (eg bin)\n"
"\t%%d\tcurrent folder path (eg /usr/bin)\n"
"\t%%p\tcurrent panel number (1-4)\n"
"\t%%t\tcurrent tab number\n"
"\t%%P\ttotal number of panels visible\n"
"\t%%T\ttotal number of tabs in current panel\n"
"\t*\tasterisk shown if tasks running in window"
msgstr ""
"设置窗口标题格式：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%n\t当前文件夹名称 (eg bin)\n"
"\t%%d\t当前文件夹路径 (eg /usr/bin)\n"
"\t%%p\t当前面板编号 (1-4)\n"
"\t%%t\t当前标签编号\n"
"\t%%P\t可见的面板总数\n"
"\t%%T\t当前面板中的标签总数\n"
"\t*\t如果任务在窗口中运行，则显示星号"

#: ../src/settings.c:8714
msgid "_Window Icon"
msgstr "_窗口图标"

#. Note: xset_text_dialog uses the title passed to know this is an
#. icon chooser, so it adds a Choose button.  If you change the title, change
#. xset_text_dialog.
#: ../src/settings.c:8718
msgid "Set Window Icon"
msgstr "设置窗口图标"

#. v--------- howdy   nix reference to cube-red here
#: ../src/settings.c:8720
msgid ""
"Enter an icon name, icon file path, or stock item name:\n"
"\n"
"Or click Choose to select an icon.  Some icons may not work properly due to various issues.\n"
"\n"
"Provided alternate zzzFM icons:\n"
"\tzzzfm-[48|128]-[cube]-[blue|red]\n"
"\tzzzfm-48-folder-[blue|red]\n"
"\n"
"For example: zzzfm-48-cube-red"
msgstr ""
"输入图标名称、图标文件路径或库存项目名称：\n"
"\n"
"或单击选择以选择一个图标。由于各种问题，某些图标可能无法正常工作。\n"
"\n"
"提供备用 zzzFM 图标：\n"
"\tzzzfm-[48|128]-[cube]-[blue|red]\n"
"\tzzzfm-48-folder-[blue|red]\n"
"\n"
"例如： zzzfm-48-cube-red"

#. x and y store global icon chooser dialog size              howdy
#: ../src/settings.c:8723
msgid "_Fullscreen"
msgstr "全屏(_F)"

#. Design = (zzzFM) Configuration
#: ../src/settings.c:8726
msgid "_Design Mode"
msgstr "设计模式(_D)"

#: ../src/settings.c:8729
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项(_P)"

#: ../src/settings.c:8732
msgid "_Tool"
msgstr "工具(_T)"

#: ../src/settings.c:8738
msgid "_Thumbnails (global)"
msgstr "_缩略图（全局）"

#: ../src/settings.c:8751
msgid "_User's Manual"
msgstr "用户手册(_U)"

#. FAQ or Q&A (Q&amp;A) for Qestions&Answers - «&amp;» shows & on the program
#. interface; in this (and many others) type of file & is a control character
#. - it will not show on the interface; for it to show &amp; must be used
#. instead.
#: ../src/settings.c:8754
msgid "_FAQ"
msgstr "_常问问题"

#: ../src/settings.c:8757
msgid "_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: ../src/settings.c:8762
msgid "_Browser"
msgstr "浏览器(_B)"

#: ../src/settings.c:8764
msgid "Choose HTML Browser"
msgstr "选择HTML浏览器"

#: ../src/settings.c:8765
#, c-format
msgid ""
"Enter browser name or bash command line to be used to display HTML files and URLs:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%u\turl\n"
"\n"
"(Leave blank for automatic browser detection)"
msgstr ""
"输入用于显示 HTML 文件和 URL 的浏览器名称或 bash 命令行：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%u\turl\n"
"\n"
"（为自动浏览器检测留空）"

#: ../src/settings.c:8768
msgid "_Manual Location"
msgstr "_手动定位"

#: ../src/settings.c:8770
msgid "Choose User's Manual Location"
msgstr "选择用户手册位置"

#: ../src/settings.c:8771
msgid ""
"Enter local file path or remote URL for the zzzFM User's Manual:\n"
"\n"
"(Leave blank for default)\n"
msgstr ""
"输入 zzzFM 用户手册的本地文件路径或远程 URL：\n"
"\n"
"(默认留空)\n"

#: ../src/settings.c:8774
msgid "_Show Devices"
msgstr "_显示设备"

#: ../src/settings.c:8799
msgid "_Task Manager"
msgstr "_任务管理器"

#. Menu entry to activate the column Status on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Status itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8804
msgid "_Status"
msgstr "_状态"

#. Menu entry to activate the column # on the Task Manager. If the column
#. title # (which is in an other string) is replaced by an other title, this
#. entry should match or be similar to the chosen title.
#. column position
#. column width
#: ../src/settings.c:8810
msgid "_Count"
msgstr "_数数"

#. Menu entry to activate the column Folder on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Folder itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8815
msgid "_Folder"
msgstr "文件夹(_F)"

#. Menu entry to activate the column Item on the Task Manager. Should have the
#. same or similar translation as the column Item itself, which is in an other
#. string.
#: ../src/settings.c:8821
msgid "_Item"
msgstr "_物品"

#. Menu entry to activate the column To on the Task Manager. Should have the
#. same or similar translation as the column To itself, which is in an other
#. string.
#: ../src/settings.c:8827
msgid "_To"
msgstr "_到"

#: ../src/settings.c:8833
msgid "_Progress"
msgstr "_进步"

#. Menu entry to activate the column Total on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Total itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8840
msgid "T_otal"
msgstr "T_otal"

#: ../src/settings.c:8847
msgid "Sta_rted"
msgstr "Sta_rted"

#: ../src/settings.c:8852
msgid "_Elapsed"
msgstr "_过去"

#. Menu entry to activate the column Current on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Status itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8859
msgid "C_urrent Speed"
msgstr "C_urrent 速度"

#. Menu entry to activate the column CRemain on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column CRemain itself, which is in
#. an other string.
#: ../src/settings.c:8865
msgid "Current Re_main"
msgstr "当前的 Re_main"

#. Menu entry to activate the column Average on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Average itself, which is in
#. an other string.
#: ../src/settings.c:8871
msgid "_Average Speed"
msgstr "_平均速度"

#. Menu entry to activate the column Remain on the Task Manager. Should have
#. the same or similar translation as the column Remain itself, which is in an
#. other string.
#: ../src/settings.c:8877
msgid "A_verage Remain"
msgstr "A_verage 保持"

#: ../src/settings.c:8883
msgid "Reor_der"
msgstr "Reor_der"

#: ../src/settings.c:8886 ../src/settings.c:8906
msgid "_Stop"
msgstr "_停止"

#. Verb. Synonym of (Temporarily) Suspend.
#: ../src/settings.c:8889 ../src/settings.c:8909
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:511 ../src/ptk/ptk-file-task.c:767
msgid "Pa_use"
msgstr "暂停(_u)"

#. Verb. Send to the queue.
#: ../src/settings.c:8892 ../src/settings.c:8912
msgid "_Queue"
msgstr "_队列"

#. Verb. Continue from where it was suspended.
#: ../src/settings.c:8895 ../src/settings.c:8915
msgid "_Resume"
msgstr "继续(_R)"

#: ../src/settings.c:8898
msgid "Sho_w Output"
msgstr "显示输出(_w)"

#: ../src/settings.c:8901
msgid "_All Tasks"
msgstr "所有任务(_A)"

#: ../src/settings.c:8919
msgid "Show _Manager"
msgstr "显示 _经理"

#. set->x  used for task man height >=0.9.4
#: ../src/settings.c:8925
msgid "Auto-_Hide Manager"
msgstr "汽车-_隐藏经理"

#: ../src/settings.c:8933
msgid "Task Manager Font"
msgstr "任务管理器字体"

#: ../src/settings.c:8934
msgid "copying  File  1:15  65.2 M  30.2 M/s"
msgstr "复制文件  1:15  65.2 M  30.2 M/s"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8937
msgid "_Columns"
msgstr "_列"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8942
msgid "_Popups"
msgstr "_弹出窗口"

#. "Popups" submenu first item. Repeating "Popup" may become redundant.
#: ../src/settings.c:8947
msgid "Popup _All Tasks"
msgstr "弹出窗口 _所有任务"

#: ../src/settings.c:8952
msgid "Stay On _Top"
msgstr "呆着 _最佳"

#: ../src/settings.c:8957
msgid "A_bove Others"
msgstr "A_bove 其他"

#: ../src/settings.c:8962
msgid "All _Workspaces"
msgstr "全部 _工作区"

#. Statistics (Stats) in the sense of Information
#: ../src/settings.c:8967
msgid "_Detailed Stats"
msgstr "_详细统计"

#: ../src/settings.c:8972
msgid "_Overwrite Option"
msgstr "_覆盖选项"

#: ../src/settings.c:8977
msgid "_Error Option"
msgstr "_错误选项"

#: ../src/settings.c:8985
msgid "Task Popup Font (affects new tasks)"
msgstr "任务弹出字体（影响新任务）"

#: ../src/settings.c:8986
msgid "Example Output 0123456789"
msgstr "示例输出 0123456789"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:8990
msgid "Err_ors"
msgstr "Err_ors"

#: ../src/settings.c:8995
msgid "Stop If _First"
msgstr "停止如果 _第一的"

#: ../src/settings.c:9000
msgid "Stop On _Any"
msgstr "停止 _任何"

#: ../src/settings.c:9005
msgid "_Continue"
msgstr "_继续"

#. Task Manager menu Submenu name.
#: ../src/settings.c:9010
msgid "Qu_eue"
msgstr "Qu_eue"

#. Verb. Send new Tasks to the Queue.
#: ../src/settings.c:9015
msgid "_Queue New Tasks"
msgstr "_排队新任务"

#: ../src/settings.c:9020
msgid "_Smart Queue"
msgstr "_智能队列"

#. Verb. Synonym of Suspend.
#: ../src/settings.c:9025
msgid "_Pause On Error"
msgstr "_出错时暂停"

#: ../src/settings.c:9035
msgid "Arrange _Icons"
msgstr "安排 _图标"

#: ../src/settings.c:9040
msgid "By _Name"
msgstr "经过 _姓名"

#: ../src/settings.c:9043
msgid "By _Type"
msgstr "经过 _类型"

#: ../src/settings.c:9046
msgid "By _Date Modified"
msgstr "经过 _修改日期"

#: ../src/settings.c:9049
msgid "By _Size"
msgstr "经过 _尺寸"

#: ../src/settings.c:9052
msgid "_Custom"
msgstr "_风俗"

#: ../src/settings.c:9055 ../src/settings.c:9366
msgid "_Ascending"
msgstr "_上升"

#: ../src/settings.c:9058
msgid "D_escending"
msgstr "D_escending"

#: ../src/settings.c:9061
msgid "Desktop _Settings"
msgstr "桌面 _设置"

#. set->b keeps desktop prefs compositing wm info has been shown
#: ../src/settings.c:9065 ../src/settings.c:9303
msgid "De_vices"
msgstr "De_vices"

#: ../src/settings.c:9073
msgid "_Desktop Folder"
msgstr "_桌面文件夹"

#: ../src/settings.c:9083
msgid "Editor Font"
msgstr "编辑器字体"

#: ../src/settings.c:9084 ../src/settings.c:9113
msgid "Example Input 0123456789"
msgstr "示例输入 0123456789"

#: ../src/settings.c:9112
msgid "Input Font"
msgstr "输入字体"

#: ../src/settings.c:9119
msgid "E_xecute"
msgstr "执行(_X)"

#: ../src/settings.c:9122
msgid "Edi_t"
msgstr "编辑(_t)"

#: ../src/settings.c:9125
msgid "Edit As _Root"
msgstr "以root的身份编辑(_R)"

#. Entry on the submenu Open. Could be «Open with...» (choose the application
#. to open the file).
#: ../src/settings.c:9128
msgid "_Choose..."
msgstr "选择...(_C)"

#: ../src/settings.c:9131
msgid "File _Handlers..."
msgstr "文件 _处理程序..."

#. If the translation gets too long, can be only «Default»
#: ../src/settings.c:9135
msgid "Open With _Default"
msgstr "打开用 _默认"

#. virtual
#: ../src/settings.c:9137
msgid "In _Tab"
msgstr "在 _标签"

#: ../src/settings.c:9141
msgid "N_ew"
msgstr "N_ew"

#: ../src/settings.c:9144 ../src/settings.c:9314 ../src/settings.c:9472
#: ../src/settings.c:9510
msgid "Tab _1"
msgstr "Tab _1"

#: ../src/settings.c:9145 ../src/settings.c:9315 ../src/settings.c:9473
#: ../src/settings.c:9511
msgid "Tab _2"
msgstr "Tab _2"

#: ../src/settings.c:9146 ../src/settings.c:9316 ../src/settings.c:9474
#: ../src/settings.c:9512
msgid "Tab _3"
msgstr "Tab _3"

#: ../src/settings.c:9147 ../src/settings.c:9317 ../src/settings.c:9475
#: ../src/settings.c:9513
msgid "Tab _4"
msgstr "Tab _4"

#: ../src/settings.c:9148 ../src/settings.c:9318 ../src/settings.c:9476
#: ../src/settings.c:9514
msgid "Tab _5"
msgstr "Tab _5"

#: ../src/settings.c:9149 ../src/settings.c:9319 ../src/settings.c:9477
#: ../src/settings.c:9515
msgid "Tab _6"
msgstr "Tab _6"

#: ../src/settings.c:9150 ../src/settings.c:9320 ../src/settings.c:9478
#: ../src/settings.c:9516
msgid "Tab _7"
msgstr "Tab _7"

#: ../src/settings.c:9151 ../src/settings.c:9321 ../src/settings.c:9479
#: ../src/settings.c:9517
msgid "Tab _8"
msgstr "Tab _8"

#: ../src/settings.c:9152 ../src/settings.c:9322 ../src/settings.c:9480
#: ../src/settings.c:9518
msgid "Tab _9"
msgstr "Tab _9"

#: ../src/settings.c:9153 ../src/settings.c:9323 ../src/settings.c:9481
#: ../src/settings.c:9519
msgid "Tab 1_0"
msgstr "Tab 1_0"

#: ../src/settings.c:9155
msgid "In _Panel"
msgstr "在 _控制板"

#: ../src/settings.c:9166 ../src/settings.c:9193
msgid "_Extract"
msgstr "_提炼"

#: ../src/settings.c:9170 ../src/settings.c:9198
msgid "Extract _To"
msgstr "解压缩到(_T)"

#: ../src/settings.c:9174 ../src/settings.c:9202
msgid "_List Contents"
msgstr "列出内容(_L)"

#: ../src/settings.c:9184
msgid "_Archive Defaults"
msgstr "_存档默认值"

#: ../src/settings.c:9189
msgid "_Open With App"
msgstr "以指定程序打开(_O)"

#: ../src/settings.c:9206
msgid "_Create Subfolder"
msgstr "_创建子文件夹"

#: ../src/settings.c:9211
msgid "_Write Access"
msgstr "_写访问"

#: ../src/settings.c:9216
msgid "Archive _Handlers"
msgstr "档案 _处理程序"

#: ../src/settings.c:9240
msgid "Fol_der"
msgstr "目录(_d)"

#: ../src/settings.c:9248
msgctxt "New|"
msgid "_Bookmark"
msgstr "书签(_B)"

#: ../src/settings.c:9252
msgid "_Archive"
msgstr "归档(_A)"

#. Extract To - Create Subfolder
#. Extract To - Write Access
#: ../src/settings.c:9259
msgctxt "New|"
msgid "_Tab"
msgstr "标签(_T)"

#: ../src/settings.c:9261
msgid "Tab _Here"
msgstr "标签 _这里"

#: ../src/settings.c:9264
msgid "_Desktop Application"
msgstr "_桌面应用程序"

#. Submenu name. Could be _Go to.
#: ../src/settings.c:9270
msgid "_Go"
msgstr "转到(_G)"

#: ../src/settings.c:9275
msgid "_Back"
msgstr "后退(_B)"

#: ../src/settings.c:9277
msgid "_Forward"
msgstr "前进(_F)"

#. Goes to the directory above.
#: ../src/settings.c:9279
msgid "_Up"
msgstr "_向上"

#: ../src/settings.c:9281
msgid "_Home"
msgstr "_家"

#: ../src/settings.c:9286
msgid "_Set Default"
msgstr "_默认设置"

#: ../src/settings.c:9289
msgid "Re_al Path"
msgstr "Re_al 小路"

#. Submenu name. Could be Gets Fo_cus. The chosen item in the submenu gets
#. focus.
#: ../src/settings.c:9291
msgid "Fo_cus"
msgstr "Fo_cus"

#: ../src/settings.c:9295
msgid "_Path Bar"
msgstr "_路径栏"

#: ../src/settings.c:9297
msgid "_File List"
msgstr "文件列表(_F)"

#: ../src/settings.c:9299
msgid "_Tree"
msgstr "_树"

#: ../src/settings.c:9306
msgctxt "Go|"
msgid "_Tab"
msgstr "标签(_T)"

#: ../src/settings.c:9312
msgid "_Close"
msgstr "_关闭"

#: ../src/settings.c:9329
msgid "Styl_e"
msgstr "样式(_e)"

#: ../src/settings.c:9332
msgid "C_olumns"
msgstr "C_olumns"

#: ../src/settings.c:9335
msgid "_Reorder"
msgstr "_重新排序"

#: ../src/settings.c:9337
msgid "_Rubberband Select"
msgstr "_橡皮筋选择"

#: ../src/settings.c:9350
msgid "_Sort"
msgstr "排序(_S)"

#. visible
#. position
#: ../src/settings.c:9356 ../src/settings.c:9772
msgid "_Size"
msgstr "大小(_S)"

#: ../src/settings.c:9358 ../src/settings.c:9779
msgid "_Type"
msgstr "_类型"

#: ../src/settings.c:9360 ../src/settings.c:9785
msgid "_Permission"
msgstr "许可(_P)"

#: ../src/settings.c:9362 ../src/settings.c:9627 ../src/settings.c:9791
msgid "_Owner"
msgstr "所有者(_O)"

#: ../src/settings.c:9364 ../src/settings.c:9797
msgid "_Modified"
msgstr "_修改的"

#: ../src/settings.c:9368
msgid "_Descending"
msgstr "_降序"

#: ../src/settings.c:9371
msgid "Nat_ural"
msgstr "Nat_ural"

#: ../src/settings.c:9375
msgid "Folders Fi_rst"
msgstr "目录优先(_r)"

#: ../src/settings.c:9377
msgid "F_iles First"
msgstr "文件优先(_i)"

#: ../src/settings.c:9379
msgid "Mi_xed"
msgstr "混合(_x)"

#: ../src/settings.c:9381
msgid "_Hidden First"
msgstr "隐藏优先(_H)"

#: ../src/settings.c:9383
msgid "Hidden _Last"
msgstr "隐藏最后(_L)"

#: ../src/settings.c:9386
msgid "Re_fresh"
msgstr "刷新(_f)"

#: ../src/settings.c:9389
msgid "Auto See_k"
msgstr "自动查找(_k)"

#: ../src/settings.c:9399
msgid "Path Bar _Help"
msgstr "路径栏 _帮助"

#: ../src/settings.c:9408 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:674
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1159 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2047
msgid "_Rename"
msgstr "重命名(_R)"

#. howdy   ?rename
#: ../src/settings.c:9417 ../src/settings.c:9550
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: ../src/settings.c:9420
msgid "Cut"
msgstr "切"

#: ../src/settings.c:9432
msgid "_Actions"
msgstr "_行动"

#: ../src/settings.c:9443
msgid "Copy Pa_rent"
msgstr "复制 Pa_rent"

#: ../src/settings.c:9446
msgid "Paste _Link"
msgstr "粘贴链接(_L)"

#: ../src/settings.c:9449
msgid "Paste _Target"
msgstr "粘贴目标(_T)"

#: ../src/settings.c:9452
msgid "Paste _As"
msgstr "粘贴为(_A)"

#: ../src/settings.c:9458 ../src/settings.c:9548
msgid "_Copy To"
msgstr "复制到(_C)"

#: ../src/settings.c:9462
msgid "L_ocation"
msgstr "L_ocation"

#: ../src/settings.c:9463 ../src/settings.c:9502
msgid "L_ast Location"
msgstr "L_ast 地点"

#: ../src/settings.c:9466
msgctxt "Edit|CopyTo|"
msgid "_Tab"
msgstr "标签(_T)"

#: ../src/settings.c:9483
msgctxt "Edit|CopyTo|"
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:9497
msgid "_Move To"
msgstr "_搬去"

#: ../src/settings.c:9501
msgid "_Location"
msgstr "_地点"

#: ../src/settings.c:9504
msgctxt "Edit|MoveTo|"
msgid "_Tab"
msgstr "标签(_T)"

#: ../src/settings.c:9521
msgctxt "Edit|MoveTo|"
msgid "_Panel"
msgstr "_控制板"

#: ../src/settings.c:9534
msgid "_Select All"
msgstr "全部选择(_S)"

#: ../src/settings.c:9537
msgid "_Unselect All"
msgstr "全部不选(_U)"

#: ../src/settings.c:9539
msgid "_Invert Selection"
msgstr "反向选择(_I)"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/settings.c:9541
msgid "S_elect By Pattern"
msgstr "S_elect 按模式"

#. Quick access to changes by the root user
#: ../src/settings.c:9543
msgid "R_oot"
msgstr "R_oot"

#: ../src/settings.c:9549
msgid "Move _To"
msgstr "移动 _到"

#. Properties
#: ../src/settings.c:9554
msgid "Propert_ies"
msgstr "Propert_ies"

#. Submenu entry which opens the file Properties window
#: ../src/settings.c:9559
msgid "Info"
msgstr "信息"

#. Submenu entry which opens the file Properties window in the Permissions tab
#. view
#: ../src/settings.c:9562
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#. Quick access to changes by the regular user
#: ../src/settings.c:9565
msgid "_Quick"
msgstr "_快的"

#: ../src/settings.c:9587 ../src/settings.c:9617 ../src/settings.c:9643
msgid "_Recursive"
msgstr "_递归的"

#. Tools.
#: ../src/settings.c:9665
msgid "_Toolbar"
msgstr "_工具栏"

#: ../src/settings.c:9677
msgid "T_ree"
msgstr "T_ree"

#: ../src/settings.c:9689
msgid "_Side Toolbar"
msgstr "_侧工具栏"

#: ../src/settings.c:9695
msgid "_Detailed"
msgstr "_详细的"

#: ../src/settings.c:9701
msgid "_Compact"
msgstr "_袖珍的"

#: ../src/settings.c:9706
msgid "_Large Icons"
msgstr "_大图标"

#: ../src/settings.c:9711
msgid "_Hidden Files"
msgstr "_隐藏文件"

#: ../src/settings.c:9719
#, c-format
msgid "File List Font (Panel %d)"
msgstr "文件列表字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9720
msgid "Example  1.1 M  file  -rwxr--r--  user:group  2011-01-01 01:11"
msgstr "例子  1.1 M  file  -rwxr--r--  user:group  2011-01-01 01:11"

#: ../src/settings.c:9725
#, c-format
msgid "Devices Font (Panel %d)"
msgstr "设备字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9726
msgid "sr0 [no media] :EXAMPLE"
msgstr "sr0 [no media] :EXAMPLE"

#: ../src/settings.c:9732
#, c-format
msgid "Bookmarks Font (Panel %d)"
msgstr "书签字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9733
msgid "Example Bookmark Name"
msgstr "示例书签名称"

#: ../src/settings.c:9739
#, c-format
msgid "Path Bar Font (Panel %d)"
msgstr "路径栏字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9740
msgid "$ cat /home/user/example"
msgstr "$ cat /家/用户/例子"

#: ../src/settings.c:9746
#, c-format
msgid "Tab Font (Panel %d)"
msgstr "标签字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9756
#, c-format
msgid "Status Bar Font (Panel %d)"
msgstr "状态栏字体 (控制板 %d)"

#: ../src/settings.c:9757
msgid "12 G free / 200 G   52 items"
msgstr "12 G 自由 / 200 G   52 项目"

#. sort_natural
#. sort_case
#. PTK_LIST_SORT_DIR_FIRST from ptk-file-list.h
#. sort_hidden_first
#: ../src/settings.c:9809
msgid "Follow _Dir"
msgstr "跟随 _Dir"

#. speed
#: ../src/settings.c:9818 ../src/settings.c:9827
msgid "_New Tab"
msgstr "_新标签"

#: ../src/settings.c:9822 ../src/settings.c:9832
msgid "_Single Click"
msgstr "_单击"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1855
#, c-format
msgid ""
"Directory doesn't exist\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"目录不存在\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:1868
#, c-format
msgid ""
"Unable to access %s\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"无法访问 %s\n"
"\n"
"%s"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:2529 ../src/desktop/desktop-window.c:2191
msgid "Select By Pattern"
msgstr "按图案选择"

#. Pattern means here a set of chracters. Synonym of Criterion.
#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:2530 ../src/desktop/desktop-window.c:2191
#, c-format
msgid ""
"Enter pattern to select files and folders:\n"
"\n"
"If your pattern contains any uppercase characters, the matching will be case sensitive.\n"
"\n"
"Example:  *sp*e?m*\n"
"\n"
"TIP: You can also enter '%% PATTERN' in the path bar."
msgstr ""
"输入模式以选择文件和文件夹：\n"
"\n"
"如果您的模式包含任何大写字符，则匹配将区分大小写。\n"
"\n"
"例子：  *sp*e?m*\n"
"\n"
"提示：您也可以输入 '%% PATTERN' 在路径栏中。"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4496 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3651
#: ../src/desktop/desktop-window.c:3222
msgid "Choose Location"
msgstr "选择位置"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4526 ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4549
#: ../src/desktop/desktop-window.c:3252 ../src/desktop/desktop-window.c:3274
msgid "Invalid Destination"
msgstr "目标位置无效"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4526 ../src/desktop/desktop-window.c:3252
msgid "Destination same as source"
msgstr "目标与源文件相同"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4549 ../src/desktop/desktop-window.c:3274
msgid "Invalid destination"
msgstr "目标无效"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4554
msgid "Hide File"
msgstr "隐藏文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4555
msgid ""
"The names of the selected files will be added to the '.hidden' file located in this folder, which will hide them from view in zzzFM.  You may need to refresh the view or restart zzzFM for the files to disappear.\n"
"\n"
"To unhide a file, open the .hidden file in your text editor, remove the name of the file, and refresh."
msgstr ""
"所选文件的名称将添加到 '.hidden' 位于此文件夹中的文件，这将在 zzzFM 中隐藏它们。您可能需要刷新视图或重新启动 zzzFM 以使文件消失。\n"
"\n"
"要取消隐藏文件，请在文本编辑器中打开 .hidden 文件，删除文件名，然后刷新。"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4568
msgid "Error hiding files"
msgstr "隐藏文件出错"

#: ../src/ptk/ptk-file-browser.c:4574
msgid "No files are selected"
msgstr "没有选择文件"

#. not a valid url
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:961
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的网址"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:961
msgid "The entered URL is not valid."
msgstr "输入的 URL 无效。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1008 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1128
msgid "Handler Not Found"
msgstr "未找到处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1009
msgid ""
"No network handler is configured for this URL, or no mount command is set.  "
"Add a handler in Devices|Settings|Protocol Handlers."
msgstr "没有为此 URL 配置网络处理程序，或者没有设置挂载命令。  在设备|设置|协议处理程序中添加处理程序。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1062
#, c-format
msgid "Open URL %s"
msgstr "打开网址 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1124
msgid "mount"
msgstr "山"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1126
msgid "unmount"
msgstr "卸载"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1127
#, c-format
msgid ""
"No handler is configured for this device type, or no %s command is set.  Add"
" a handler in Settings|Device Handlers or Protocol Handlers."
msgstr "没有为此设备类型配置处理程序，或者没有 %s 命令已设置。在设置|设备处理程序或协议处理程序中添加处理程序。"

#. task
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1156 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1657
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1727 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1798
#, c-format
msgid "Mount %s"
msgstr "山 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1193
#, c-format
msgid "%s is currently mounted.  You must unmount it before you can check it."
msgstr "%s 当前已安装。您必须先卸载它，然后才能对其进行检查。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1194 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2010
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2080 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2400
msgid "Device Is Mounted"
msgstr "设备已安装"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1201
#, c-format
msgid ""
"Enter filesystem check command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"输入文件系统检查命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1206
msgid "Check As Root"
msgstr "检查为 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1207
msgid "CHECK AS ROOT"
msgstr "检查为 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1214
#, c-format
msgid "Check As Root %s"
msgstr "检查为 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1246
#, c-format
msgid ""
"Enter mount command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%o\tvolume-specific mount options\n"
"\t\t( %s )\n"
"\n"
"Note: fstab overrides some options\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"输入挂载命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\t%%%%o\t特定于卷的挂载选项\n"
"\t\t( %s )\n"
"\n"
"注意：fstab 覆盖了一些选项\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1253
msgid "Mount As Root"
msgstr "挂载为 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1253
msgid "MOUNT AS ROOT"
msgstr "安装为 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1267
#, c-format
msgid "Mount As Root %s"
msgstr "挂载为 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1296
#, c-format
msgid ""
"Enter unmount command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"输入卸载命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1301
msgid "Unmount As Root"
msgstr "卸载为 Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1302
msgid "UNMOUNT AS ROOT"
msgstr "卸载为 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1311
#, c-format
msgid "Unmount As Root %s"
msgstr "卸载为 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1366
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"WARNING: %s is mounted.  You may want or need to unmount it before changing the label."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"警告： %s 已安装。您可能希望或需要在更改标签之前卸载它。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1370
#, c-format
msgid "Enter volume label for %s:%s"
msgstr "输入卷标 %s:%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1372
msgid "Change Volume Label"
msgstr "更改卷标"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1394
#, c-format
msgid ""
"Enter remove label command for fstype '%s':\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%l\tnew label ( \"%s\" )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root%s"
msgstr ""
"输入 fstype 的删除标签命令 '%s':\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\t%%%%l\t新标签 ( \"%s\" )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1398
#, c-format
msgid ""
"Enter change label command for fstype '%s':\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%l\tnew label ( \"%s\" )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root%s"
msgstr ""
"输入 fstype 的更改标签命令 '%s':\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\t%%%%l\t新标签 ( \"%s\" )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root%s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1401
msgid "Change Label As Root"
msgstr "将标签更改为Root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1402
msgid "LABEL AS ROOT"
msgstr "标签为 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1414
#, c-format
msgid "Label As Root %s"
msgstr "标签为 Root %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1474
#, c-format
msgid "Unmount %s"
msgstr "卸载 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1590 ../src/ptk/ptk-location-view.c:1600
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "消除 %s"

#. task
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1863
#, c-format
msgid "Remount %s"
msgstr "重新安装 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1953
#, c-format
msgid "Reload %s"
msgstr "重新加载 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:1979
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2009
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can format it."
msgstr "%s 当前已安装。您必须先卸载它，然后才能对其进行格式化。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2021 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2163
#, c-format
msgid " ( AN ENTIRE DEVICE ) "
msgstr " ( 整个设备 ) "

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2027
#, c-format
msgid ""
"You are about to erase %s %s- ALL DATA WILL BE LOST.  Be patient - this can take awhile and dd gives no feedback.\n"
"\n"
"Enter command to overwrite entire volume with /dev/%s:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"你即将抹去 %s %s- 所有数据都将丢失。请耐心等待 - 这可能需要一段时间，并且 dd 没有反馈。\n"
"\n"
"输入命令以覆盖整个卷 /dev/%s:\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2030
#, c-format
msgid ""
"You are about to format %s %s- ALL DATA WILL BE LOST.\n"
"\n"
"Enter %s format command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"您即将格式化 %s %s- 所有数据都将丢失。\n"
"\n"
"进入 %s 格式化命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2031
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2032 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2119
#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2168
msgid "DATA LOSS WARNING"
msgstr "数据丢失警告"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2038
#, c-format
msgid "Format %s"
msgstr "格式 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2079
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can restore it."
msgstr "%s 当前已安装。您必须先卸载它，然后才能恢复它。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2085
msgid "Choose Backup For Restore"
msgstr "选择备份进行还原"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2118
#, c-format
msgid ""
"You are about to overwrite the MBR boot code of %s using %s.\n"
"\n"
"This change may prevent your computer from booting properly.  All important data on the entire device should be backed up first.\n"
"\n"
"Proceed?  (If you press Yes, you still have one more opportunity to abort before the disk is modified.)"
msgstr ""
"您即将覆盖的 MBR 引导代码 %s 使用 %s.\n"
"\n"
"此更改可能会阻止您的计算机正常启动。整个设备上的所有重要数据都应该先备份。\n"
"\n"
"继续？ （如果您按是，在磁盘被修改之前您还有一次中止的机会。）"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2119
msgid "Restore MBR"
msgstr "恢复 MBR"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2129 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2327
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知类型"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2129 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2327
msgid ""
"The selected file is not a recognized backup file.\n"
"\n"
"FSArchiver filenames contain 'fsarchiver' or end in '.fsa'.  Partimage filenames contain 'partimage' or end in '.000'.  MBR filenames end in '.mbr', '.mbr.bin', or '-MBR-back' and are 512 bytes in size.  If you are SURE this file is a valid backup, you can rename it to avoid this error."
msgstr ""
"所选文件不是可识别的备份文件.\n"
"\n"
"FS存档文件名包含 'fsarchiver' 或结束 '.fsa'.  部分图像文件名包含 'partimage' 或结束 '.000'.  MBR 文件名以 '.mbr', '.mbr.bin', 要么 '-MBR-back' 大小为 512 字节。如果您确定此文件是有效的备份，您可以重命名它以避免此错误。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2166
#, c-format
msgid ""
"You are about to restore %s %susing %s - ALL DATA WILL BE LOST.\n"
"\n"
"Enter %s restore command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%s\tbackup file ( %s )\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"您即将恢复 %s %s使用 %s - 所有数据都将丢失。\n"
"\n"
"进入 %s 恢复命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\t%%%%s\t备份文件 ( %s )\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令以 root 身份运行"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2167
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2200
#, c-format
msgid "%s Restore %s"
msgstr "%s 恢复 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2253
#, c-format
msgid "The %s directory was not found.  Is udevil installed?"
msgstr "这 %s 找不到目录。 udevil安装了吗？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2257
msgid "Directory Missing"
msgstr "目录丢失"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2271
msgid "Choose Backup For Info"
msgstr "选择备份信息"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2323
msgid "MBR File"
msgstr "MBR 文件"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2323
msgid ""
"Based on its name, the selected file appears to be an MBR backup file.  No "
"other information is available for this type of backup."
msgstr "根据其名称，所选文件似乎是 MBR 备份文件。没有其他信息可用于此类备份。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2336
msgid "Restore Info"
msgstr "恢复信息"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2391
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"WARNING: %s is mounted.  By default, FSArchiver will only backup volumes mounted read-only.  To backup a read-write volume, you need to add --allow-rw-mounted to the command.  See 'man fsarchiver' for details."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"警告： %s 已安装。默认， FSArchiver 将仅备份以只读方式安装的卷。要备份读写卷，您需要添加 --allow-rw-mounted 到命令。看 'man fsarchiver' 详情。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2399
#, c-format
msgid ""
"%s is currently mounted.  You must unmount it before you can create a backup"
" using Partimage."
msgstr "%s 当前已安装。您必须先卸载它，然后才能使用 Partimage 创建备份。"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2415
#, c-format
msgid "Save %s Backup"
msgstr "保存 %s 备份"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2431
msgid "Overwrite?"
msgstr "是否覆盖？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2431
msgid "The selected backup already exists.  Overwrite?"
msgstr "所选备份已存在。覆盖？"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2458
#, c-format
msgid ""
"Enter %s backup command:\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%%%%v\tdevice file ( %s )\n"
"\t%%%%s\tbackup file ( %s )%s\n"
"\n"
"EDIT WITH CARE   This command is run as root"
msgstr ""
"进入 %s 备份命令：\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%%%%v\t设备文件 ( %s )\n"
"\t%%%%s\t备份文件 ( %s )%s\n"
"\n"
"谨慎编辑此命令运行为 root"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2461
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2485
#, c-format
msgid "%s Backup %s"
msgstr "%s 备份 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2584
#, c-format
msgid "Properties %s"
msgstr "特性 %s"

#: ../src/ptk/ptk-location-view.c:2823 ../src/ptk/ptk-location-view.c:2847
#, c-format
msgid ""
"%sCurrently Selected Device: %s\n"
"Volume Label: %s\n"
"Device ID: %s"
msgstr ""
"%s当前选择的设备： %s\n"
"体积标识： %s\n"
"设备编号： %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:446
msgid "Kill As Other"
msgstr "像其他人一样杀死"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:501
msgid "Q_ueue"
msgstr "Q_ueue"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:507
msgid "Res_ume"
msgstr "Res_ume"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:575
msgid "Stop As Other"
msgstr "停止作为其他人"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:575
msgid "Cont As Other"
msgstr "与其他人一样"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:732
msgid "Move: "
msgstr "移动："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:733
msgid "Copy: "
msgstr "复制："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:734
msgid "Delete: "
msgstr "删除："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:735
msgid "Link: "
msgstr "创建链接："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:736
msgid "Change: "
msgstr "改变： "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:737
msgid "Run: "
msgstr "跑步： "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:741
msgid "Moving..."
msgstr "移动中..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:742
msgid "Copying..."
msgstr "复制中..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:743
msgid "Deleting..."
msgstr "正在刪除..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:744
msgid "Linking..."
msgstr "正在创建链接..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:745
msgid "Changing..."
msgstr "改变..."

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:746 ../src/ptk/ptk-file-task.c:875
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1326
#, c-format
msgid "Running..."
msgstr "正在运行……"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:811
msgid "From:"
msgstr "从："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:824
msgid "To:"
msgstr "到："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:838
msgid "Progress:  "
msgstr "进度："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:866
msgid "Status:  "
msgstr "状态："

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:871 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1294
#, c-format
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:873 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1309
#, c-format
msgid "Queued"
msgstr "排队"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:922
msgid "Ask"
msgstr "问"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:923
msgid "Overwrite All"
msgstr "全部覆盖"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:924
msgid "Skip All"
msgstr "全部跳过"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:925
msgid "Auto Rename"
msgstr "自动重命名"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:929
msgid "Stop If Error First"
msgstr "先出错就停止"

#. On Any = On All
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:930
msgid "Stop On Any Error"
msgstr "停止任何错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:931
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1070 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1273
#, c-format
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1074
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1076 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1280
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1287
#, c-format
msgid "Done"
msgstr "完毕"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1223
#, c-format
msgid "%s  (%s)  %s remaining"
msgstr "%s  (%s)  %s 其余的"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1266
#, c-format
msgid "Error  ( Stop If First )"
msgstr "错误（先停止）"

#. On Any = On All
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1268
#, c-format
msgid "Error  ( Stop On Any )"
msgstr "错误（任意停止）"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1270
#, c-format
msgid "Stopped with %d error"
msgid_plural "Stopped with %d errors"
msgstr[0] "停止 %d 错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1278
#, c-format
msgid "Finished with %d error"
msgid_plural "Finished with %d errors"
msgstr[0] "完成了 %d 错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1283
#, c-format
msgid "Finished with error  ( exit status %d )"
msgstr "以错误结束  ( 退出状态 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1285
#, c-format
msgid "Finished with error"
msgstr "以错误结束"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1298
#, c-format
msgid "Paused  ( pid %d )"
msgstr "暂停  ( pid %d )"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1301
#, c-format
msgid "Paused  ( exit status %d )"
msgstr "暂停  ( 退出状态 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1313
#, c-format
msgid "Queued  ( pid %d )"
msgstr "排队  ( pid %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1316
#, c-format
msgid "Queued  ( exit status %d )"
msgstr "排队  ( 退出状态 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1324
#, c-format
msgid "Running with %d error"
msgid_plural "Running with %d errors"
msgstr[0] "与运行 %d 错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1329
#, c-format
msgid "Running...  ( pid %d )"
msgstr "跑步...  ( pid %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1332
#, c-format
msgid "Running...  ( exit status %d )"
msgstr "跑步...  ( 退出状态 %d )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1488 ../src/ptk/ptk-file-task.c:2186
#, c-format
msgid "stalled"
msgstr "停滞不前"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1587
msgid "[ SNIP - additional errors above have been trimmed from this log ]\n"
msgstr "[ SNIP - 上面的其他错误已从此日志中删除 ]\n"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1905
msgid "Moving from folder:"
msgstr "从目录移动："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1907
msgid "Linking from folder:"
msgstr "从文件夹链接："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1909
msgid "Copying from folder:"
msgstr "从文件夹复制："

#. Ask the user whether to overwrite dir content or not
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1924
msgid "Folder Exists"
msgstr "文件夹存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1925
msgid "<b>Folder already exists.</b>  Please rename or select an action."
msgstr "<b>文件夹已存在。</b>  请重命名或选择一个操作。"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1940 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1944
msgid "\t<b>( link )</b>"
msgstr "\t<b>( 关联 )</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1948
msgid "\t<b>! overwrite file with link !</b>"
msgstr "\t<b>! 用链接覆盖文件 !</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1953
msgid "<b>( same size )</b>"
msgstr "<b>( 相同大小 )</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1957 ../src/ptk/ptk-file-task.c:1976
#, c-format
msgid "%s\t( %lu bytes )"
msgstr "%s\t( %lu 字节 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1959
msgid "larger"
msgstr "较大"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1961
msgid "smaller"
msgstr "更小"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1965
msgid "<b>( same time )</b>\t"
msgstr "<b>( 同时 )</b>\t"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1971
msgid "newer"
msgstr "较新"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1973
msgid "older"
msgstr "年长的"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1990
msgid "Filename Exists"
msgstr "文件名存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:1991 ../src/ptk/ptk-file-task.c:2004
msgid "<b>Filename already exists.</b>  Please rename or select an action."
msgstr "<b>文件名已经存在。</b>  请重命名或选择一个操作。"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2001
msgid "Rename Required"
msgstr "需要重命名"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2003
msgid "In folder:"
msgstr "在文件夹中："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2071
msgid "_Overwrite"
msgstr "_覆盖"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2071
msgid "Overwrite _All"
msgstr "覆盖 _全部"

#. Synonym of Suspended.
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2074
msgid "_Pause"
msgstr "_暂停"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2075
msgid "_Skip"
msgstr "_跳过"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2075
msgid "S_kip All"
msgstr "S_kip 全部"

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2119
msgid "To folder:"
msgstr "到文件夹："

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2141 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:515
msgid "<b>Folder Name:</b>"
msgstr "<b>文件夹名称：</b>"

#. extra buttons
#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2162
msgid " _Rename "
msgstr " _改名 "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2165
msgid " A_uto Rename "
msgstr " A_uto 改名 "

#: ../src/ptk/ptk-file-task.c:2168
msgid " Auto Re_name All "
msgstr " 汽车 Re_name 全部 "

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:200 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:469
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3176 ../src/ptk/ptk-handler.c:1270
msgid "Error Loading Handler"
msgstr "错误加载处理程序"

#. It has/is - warning user      // howdy bub     when/where is this
#. displayed?
#. this looks like a very tall dialog - will fit on smaller (600) screens?
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:321 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:576
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:602
msgid "Create Archive"
msgstr "创建档案"

#. Adding standard buttons and saving references in the dialog
#. * 'Configure' button has custom text but a stock image
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:325 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:979
msgid "Conf_igure"
msgstr "Conf_igure"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:342
msgid "Co_mpress Commands:"
msgstr "Co_mpress 命令："

#. Telling user to ensure handlers are available and bringing
#. * up configuration
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:369
msgid "Archive Handlers - Create Archive"
msgstr "存档处理程序 - 创建存档"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:370
msgid ""
"No archive handlers configured. You must add a handler before creating an "
"archive."
msgstr "未配置存档处理程序。您必须在创建档案之前添加处理程序。"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:445
msgid "_Archive Format:"
msgstr "_存档格式："

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:577
msgid "The archive creation command is empty.  Please enter a command."
msgstr "归档创建命令为空。请输入命令。"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:603
#, c-format
msgid ""
"The following variables should be presentwithin the archive creation command:\n"
"\n"
"One of the following:\n"
"\n"
"%%%%n: First selected file/directory to archive\n"
"%%%%N: All selected files/directories to archive\n"
"\n"
"and one of the following:\n"
"\n"
"%%%%o: Resulting single archive\n"
"%%%%O: Resulting archive per source file/directory (see %%%%n/%%%%N)\n"
msgstr ""
"归档创建命令中应包含以下变量：\n"
"\n"
"以下之一：\n"
"\n"
"%%%%n: 首先选择要归档的文件/目录\n"
"%%%%N: 要归档的所有选定文件/目录\n"
"\n"
"和以下之一：\n"
"\n"
"%%%%o: 生成的单个存档\n"
"%%%%O: 每个源文件/目录的结果存档 (看 %%%%n/%%%%N)\n"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:662 ../src/ptk/ptk-handler.c:1756
msgid "Error Saving Handler"
msgstr "错误保存处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:749 ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1238
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1285 ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1969
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:123
msgid "copy"
msgstr "复制"

#. Creating task
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:865
#, c-format
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#. It hasn't - generating dialog to ask user. Only dealing with
#. * user-writable contents if the user isn't root
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:975
msgid "Extract To"
msgstr "解压到"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:991
msgid "Cre_ate subfolder(s)"
msgstr "Cre_ate 子文件夹"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:992
msgid "Make contents user-_writable"
msgstr "使内容用户-_可写"

#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1116
msgid "No archive handler/command found for file:"
msgstr "找不到文件的存档处理程序/命令："

#. Creating task
#: ../src/ptk/ptk-file-archiver.c:1341
#, c-format
msgid "Extract %s"
msgstr "解压 %s"

#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:74
msgid ""
"\n"
"Complete!"
msgstr ""
"\n"
"完成！"

#: ../src/ptk/ptk-console-output.c:178
msgid "Command:"
msgstr "命令行："

#: ../src/ptk/ptk-dir-tree.c:138
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: ../src/ptk/ptk-dir-tree.c:362
msgid "( no subfolder )"
msgstr "( 没有子文件夹 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1577
msgid "Remove Text Type Association"
msgstr "删除文本类型关联"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1577
msgid ""
"NOTE:  When compiling the list of applications to appear in the Open submenu"
" for a text file, zzzFM will include applications associated with the MIME "
"type (eg text/html) AND applications associated with text/plain.  If you "
"select Remove on an application, it will be removed as an associated "
"application for the MIME type (eg text/html), but will NOT be removed as an "
"associated application for text/plain (unless the MIME type is text/plain)."
"  Thus using Remove may not remove the application from the Open submenu for"
" this type, unless you also remove it from text/plain."
msgstr ""
"注意：当编译出现在文本文件的打开子菜单中的应用程序列表时，zzzFM 将包括与 MIME type (eg text/html) AND 相关的应用程序"
" text/plain.  如果您在应用程序上选择删除，它将作为关联应用程序被删除 MIME type (eg text/html), "
"但不会作为相关申请被删除 text/plain (除非 MIME type 是 text/plain).  因此，使用 Remove 可能不会从该类型的"
" Open 子菜单中删除应用程序，除非您也将其从 text/plain."

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1591
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By copying '%s' to '%s' and editing it, you can adjust the behavior and appearance of this application for the current user.\n"
"\n"
"Create this copy now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通过复制 '%s' 到 '%s' 并对其进行编辑，您可以为当前用户调整此应用程序的行为和外观。\n"
"\n"
"现在创建此副本？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1592
msgid "Copy Desktop File"
msgstr "复制桌面文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1677
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By copying '%s' to '%s' and editing it, you can adjust how MIME type '%s' files are recognized for the current user.\n"
"\n"
"Create this copy now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通过复制 '%s' 到 '%s' 并对其进行编辑，您可以调整 MIME 类型的方式 '%s' 文件被当前用户识别。\n"
"\n"
"现在创建此副本？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1679
#, c-format
msgid ""
"The file '%s' does not exist.\n"
"\n"
"By creating new file '%s' and editing it, you can define how MIME type '%s' files are recognized for the current user.\n"
"\n"
"Create this file now?"
msgstr ""
"文件 '%s' 不存在。\n"
"\n"
"通过创建新文件 '%s' 并对其进行编辑，您可以定义 MIME 类型 '%s' 文件被当前用户识别。\n"
"\n"
"现在创建这个文件？"

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1680
msgid "Create New XML"
msgstr "创建新的 XML"

#. Set Default
#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1947
msgid "_Set As Default"
msgstr "_设为默认"

#. Add
#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:1954
msgid "_Add..."
msgstr "_添加..."

#: ../src/ptk/ptk-file-menu.c:2006 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1687
msgid "new"
msgstr "新建"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:159
#, c-format
msgid "Delete %d selected item ?"
msgid_plural "Delete %d selected items ?"
msgstr[0] "删除 %d 选定的项目？"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:162
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:616
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:617
msgid "<b>_Name:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:618
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:619
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>original</i>"
msgstr "<b>_家长：</b>   <i>原版的</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:624
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>作为文件夹存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:625
msgid "<b>_Name:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>作为文件夹存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:626
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>exists as folder</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>作为文件夹存在</i>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:627 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:637
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:643 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:666
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2285
msgid "<b>_Parent:</b>"
msgstr "<b>_家长：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:634
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>作为文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:635
msgid "<b>_Name:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>作为文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:636
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>exists as file</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>作为文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:640
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>* 覆盖现有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:641
msgid "<b>_Name:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>_姓名：</b>   <i>* 覆盖现有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:642
msgid "<b>_Filename:</b>   <i>* overwrite existing file</i>"
msgstr "<b>_文件名：</b>   <i>* 覆盖现有文件</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:649
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>parent exists as file</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>父级作为文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:658
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:664 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2236
msgid "<b>_Name:</b>"
msgstr "<b>_姓名：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:651 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:659
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:665 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2269
msgid "<b>_Filename:</b>"
msgstr "<b>_文件名：</b>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:652
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>parent exists as file</i>"
msgstr "<b>_家长：</b>   <i>父级作为文件存在</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:657
msgid "<b>P_ath:</b>   <i>* create parent</i>"
msgstr "<b>P_ath:</b>   <i>* 创建父级</i>"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:660
msgid "<b>_Parent:</b>   <i>* create parent</i>"
msgstr "<b>_家长：</b>   <i>* 创建父级</i>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:663 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2302
msgid "<b>P_ath:</b>"
msgstr "<b>P_ath:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:674 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1159
msgid "_Move"
msgstr "_移动"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:811
msgid "Select Link Target"
msgstr "选择链接目标"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:825
msgid "Select Template File"
msgstr "选择模板文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:839
msgid "Select Template Folder"
msgstr "选择模板目录"

#. action create folder does not work properly so not used:
#. it creates a folder by default with no way to stop it
#. it gives 'folder already exists' error popup
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:975
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1002
msgid "Fil_ename"
msgstr "文件name"

#. Superior; above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1003
msgid "Pa_rent"
msgstr "Pa_rent"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1006
msgid "Insert as"
msgstr "插入为"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1139
msgid "C_reate"
msgstr "C_reate"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1140
msgctxt "Title|"
msgid "Create New"
msgstr "创建新的"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1142
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1144
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1146
msgctxt "Title|CreateNew|"
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1160 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2017
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1164 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1174
msgid "C_opy"
msgstr "C_opy"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1165 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1175
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1170 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1181
msgid "Create Link To"
msgstr "创建链接"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1176
msgid "Link Target"
msgstr "链接目标"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1182
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1187 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2549
msgid " As Root"
msgstr "以 Root 权限"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1985
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:1989
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Buttons
#. Adding standard buttons and saving references in the dialog
#. 'Restore defaults' button has custom text but a stock image
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2022 ../src/ptk/ptk-handler.c:2480
msgid "Opt_ions"
msgstr "Opt_ions"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2034
msgid "Re_vert"
msgstr "Re_vert"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2051
msgid "& _Open"
msgstr "& _打开"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2084
#, c-format
msgid "Link-> %s"
msgstr "关联-> %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2087
#, c-format
msgid "!Link-> %s (missing)"
msgstr "!关联-> %s (失踪)"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2128
msgid "<b>_Target:</b>"
msgstr "<b>_目标：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2164
msgid "<b>_Template:</b>"
msgstr "<b>_模板：</b>"

#. add entries
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2176 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2640
msgid "Empty File"
msgstr "空文件"

#. add entries
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2202 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2712
msgid "Empty Folder"
msgstr "空目录"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2253
msgid "<b>E_xtension:</b>"
msgstr "<b>E_xtension:</b>"

#. Options
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2318
msgid "Mov_e"
msgstr "Mov_e"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2319
msgid "Cop_y"
msgstr "Cop_y"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2320
msgid "Lin_k"
msgstr "Lin_k"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2322
msgid "Link Tar_get"
msgstr "关联Tar_get"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2323
msgid "A_s Root"
msgstr "A_s Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2325
msgctxt "New|Radio"
msgid "Fil_e"
msgstr "Fil_e"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2326
msgctxt "New|Radio"
msgid "Fol_der"
msgstr "目录(_d)"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2327
msgctxt "New|Radio"
msgid "_Link"
msgstr "_关联"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2398
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2514
msgid "Path contains linefeeds"
msgstr "路径包含换行符"

#. Superior; Folder above
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2558
msgid "Create Parent Folder"
msgstr "创建父目录"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2559
msgid "The parent folder does not exist.  Create it?"
msgstr "父目录不存在，是否创建？"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2571
#, c-format
msgid ""
"Error creating parent folder\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"创建父目录出错\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2572
msgid "Mkdir Error"
msgstr "Mkdir 错误"

#. just in case
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2584
msgid "Overwrite Existing File"
msgstr "覆盖已存在的文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2586
msgid "OVERWRITE WARNING"
msgstr "覆盖警告"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2586
msgid "The file path exists.  Overwrite existing file?"
msgstr "文件路径存在。覆盖现有文件？"

#. new link task
#. link task
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2595 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2814
#, c-format
msgid "Create Link%s"
msgstr "创建链接%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2722
msgid "Template Missing"
msgstr "模板丢失"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2650 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2722
msgid "The specified template does not exist"
msgstr "指定模板不存在"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2675
#, c-format
msgid "Create New File%s"
msgstr "创建新文件 %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2742
#, c-format
msgid "Create New Folder%s"
msgstr "创建新目录 %s"

#. copy task
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2770
#, c-format
msgid "Copy%s"
msgstr "复制 %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2782
msgid "Copy Target Error"
msgstr "复制目标错误"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2782 ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2824
msgid "Error determining link's target"
msgstr "确定链接目标时出错"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2824
msgid "Link Target Error"
msgstr "链接目标错误"

#. move task - this is jumped to from the below rename block on
#. EXDEV error
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2854
#, c-format
msgid "Move%s"
msgstr "移动%s"

#. Unknown error has occurred - alert user as usual
#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2885
#, c-format
msgid ""
"Error renaming file\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"重命名文件时出错\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:2886 ../src/desktop/desktop-window.c:2027
msgid "Rename Error"
msgstr "重命名出错"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3040
msgid "New Folder"
msgstr "创建文件夹"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3040
msgid "New folder name:"
msgstr "新目录名："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3042
msgid "New File"
msgstr "创建文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3042
msgid "New filename:"
msgstr "新文件名："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3061
msgid ""
"Name already exists.\n"
"\n"
"Please input a new one:"
msgstr ""
"名称已存在。\n"
"\n"
"请输入一个新的："

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3090
msgid "The new file cannot be created"
msgstr "不能创建新文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3474
#, c-format
msgid ""
"This symlink's target is missing or you do not have permission to access it:\n"
"%s\n"
"\n"
"Target: %s"
msgstr ""
"此符号链接的目标丢失或您无权访问它：\n"
"%s\n"
"\n"
"目标： %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3478
msgid "Broken Link"
msgstr "链接损坏"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3633
#, c-format
msgid "Delete %d selected item as root ?"
msgid_plural "Delete %d selected items as root ?"
msgstr[0] "删除 %d 所选项目为 root ?"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3634
msgid "Confirm Delete As Root"
msgstr "确认删除为 Root"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3635
msgid "DELETE AS ROOT"
msgstr "删除为 ROOT"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3643
msgid "Delete As Root"
msgstr "以 Root 权限删除"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3659
msgid "Move As Root"
msgstr "以 Root 权限移动"

#: ../src/ptk/ptk-file-misc.c:3663
msgid "Copy As Root"
msgstr "以 Root 权限复制"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:157 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:161
#, c-format
msgid "%s ( %lu bytes )"
msgstr "%s ( %lu 字节 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:168
#, c-format
msgid "%d folder"
msgid_plural "%d folders"
msgstr[0] "%d 文件夹"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:169
#, c-format
msgid "%d file, %s"
msgid_plural "%d files, %s"
msgstr[0] "%d 文件, %s"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:173
#, c-format
msgid "%d files"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d 文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:307
msgid "( multiple files )"
msgstr "( 多个文件 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:418
msgid "( multiple types )"
msgstr "( 多种类型 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:477
msgid "Choose..."
msgstr "选择..."

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:526 ../src/ptk/ptk-file-properties.c:530
#, c-format
msgid "%s  ( %lu bytes )"
msgstr "%s  ( %lu 字节 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:533
msgid "1 file"
msgstr "1 文件"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:565
msgid "<b>Link _Name:</b>"
msgstr "<b>链接_名称：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:579
msgid "( broken link )"
msgstr "( 断开的链接 )"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:583
msgid "( read link error )"
msgstr "( 读取链接错误 )"

#. The total file size displayed in "File Properties" is not completely
#. calculated yet. So "Calculating..." is displayed.
#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:593
msgid "Calculating..."
msgstr "统计中..."

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:808
msgid "Invalid User"
msgstr "无效的用户"

#: ../src/ptk/ptk-file-properties.c:819
msgid "Invalid Group"
msgstr "无效的群组"

#: ../src/ptk/ptk-path-entry.c:565
#, c-format
msgid ""
"In addition to a folder or file path, commands can be entered in the Path Bar.  Prefixes:\n"
"\t$\trun as task\n"
"\t&\trun and forget\n"
"\t+\trun in terminal\n"
"\t!\trun as root\n"
"Use:\n"
"\t%%F\tselected files  or  %%f first selected file\n"
"\t%%N\tselected filenames  or  %%n first selected filename\n"
"\t%%d\tcurrent directory\n"
"\t%%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %%l device label\n"
"\t%%b\tselected bookmark\n"
"\t%%t\tselected task directory;  %%p task pid\n"
"\t%%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc\n"
"\n"
"Example:  $ echo \"Current Directory: %%d\"\n"
"Example:  +! umount %%v"
msgstr ""
"除了文件夹或文件路径之外，还可以在路径栏中输入命令。前缀：\n"
"\t$\t作为任务运行\n"
"\t&\t跑了就忘了\n"
"\t+\t在终端运行\n"
"\t!\t运行为 root\n"
"采用：\n"
"\t%%F\t选定的文件或  %%f 第一个选择的文件\n"
"\t%%N\t选定的文件名或  %%n 第一个选择的文件名\n"
"\t%%d\t当前目录\n"
"\t%%v\t所选设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%%m\t设备挂载点 (eg /media/dvd);  %%l 设备标签\n"
"\t%%b\t选定的书签\n"
"\t%%t\t选定的任务目录;  %%p 任务 pid\n"
"\t%%a\t菜单项值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc\n"
"\n"
"例子：  $ echo \"当前目录： %%d\"\n"
"例子：  +! umount %%v"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:66
msgid "Archive Handlers"
msgstr "存档处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:67
msgid "Device Handlers"
msgstr "设备处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:68
msgid "Protocol Handlers"
msgstr "协议处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:69
msgid "File Handlers"
msgstr "文件处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:74
msgid "Archive Hand_lers"
msgstr "档案 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:75
msgid "Device Hand_lers"
msgstr "设备 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:76
msgid "Protocol Hand_lers"
msgstr "协议 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:77
msgid "File Hand_lers"
msgstr "文件 Hand_lers"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:631 ../src/ptk/ptk-handler.c:643
msgid "Error: unable to load command (internal error)"
msgstr "错误：无法加载命令（内部错误）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:656 ../src/ptk/ptk-handler.c:743
msgid "Error: unable to save command (can't get script path?)"
msgstr "错误：无法保存命令（无法获取脚本路径？）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:727
msgid "Error reading file"
msgstr "读取文件时出错"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:737
msgid "Error: unable to save command (internal error)"
msgstr "错误：无法保存命令（内部错误）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:805
msgid "Error writing to file"
msgstr "写入文件时出错"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1342 ../src/ptk/ptk-handler.c:1519
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1579
msgid "(optional)"
msgstr "（可选的）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1343 ../src/ptk/ptk-handler.c:1520
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1580
msgid "(disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1641
msgid "Permanently remove the selected handler?"
msgstr "永久删除选定的处理程序？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1841 ../src/ptk/ptk-handler.c:1871
msgid "Apply Changes ?"
msgstr "应用更改 ？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1842 ../src/ptk/ptk-handler.c:1872
msgid "Apply changes to the current handler?"
msgstr "将更改应用到当前处理程序？"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1941
msgid "Restore Default Handlers"
msgstr "恢复默认处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:1942
msgid ""
"Missing default handlers will be restored.\n"
"\n"
"Also OVERWRITE ALL EXISTING default handlers?"
msgstr ""
"缺少的默认处理程序将被恢复。\n"
"\n"
"还要覆盖所有现有的默认处理程序？"

#. Handler name not set - warning user and exiting. Note
#. * that the created dialog does not have an icon set
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2046
msgid "Please enter a valid handler name."
msgstr "请输入有效的处理程序名称。"

#. Pattern is the chain of characters used when searching for a match
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2055
msgid "Please enter a valid MIME Type or Pathname pattern."
msgstr "请输入有效的 MIME 类型或路径名模式。"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2092
#, c-format
msgid ""
"The following substitution variables should probably be in the compression command:\n"
"\n"
"One of the following:\n"
"\n"
"%%n: First selected file/directory to archive\n"
"%%N: All selected files/directories to archive\n"
"\n"
"and one of the following:\n"
"\n"
"%%o: Resulting single archive\n"
"%%O: Resulting archive per source file/directory"
msgstr ""
"以下替换变量可能应该在压缩命令中：\n"
"\n"
"以下之一：\n"
"\n"
"%%n: 首先选择要归档的文件/目录\n"
"%%N: 要归档的所有选定文件/目录\n"
"\n"
"和以下之一：\n"
"\n"
"%%o: 生成的单个存档\n"
"%%O: 每个源文件/目录的结果存档"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2118
#, c-format
msgid ""
"The following variables should probably be in the extraction command:\n"
"\n"
"%%x: Archive to extract"
msgstr ""
"以下变量可能应该在提取命令中：\n"
"\n"
"%%x: 存档以提取"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2137
#, c-format
msgid ""
"The following variables should probably be in the list command:\n"
"\n"
"%%x: Archive to list"
msgstr ""
"以下变量可能应该在 list 命令中：\n"
"\n"
"%%x: 归档到列表"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2382
msgid "Restore _Default Handlers"
msgstr "恢复 _Default 处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2487
msgid "Defa_ults"
msgstr "Defa_ults"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2559
msgid "A_dd"
msgstr "A_dd"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2564
msgid "Appl_y"
msgstr "Appl_y"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2570
msgid "U_p"
msgstr "U_p"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2576
msgid "Do_wn"
msgstr "Do_wn"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2584
msgid "Ena_ble as a default opener"
msgstr "Ena_ble 作为默认开启者"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2584
msgid "Ena_ble Handler"
msgstr "Ena_ble 处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2588
msgid "_Name:"
msgstr "_姓名："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2591
msgid "MIM_E Type:"
msgstr "MIM_E 类型："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2591
msgid "Whit_elist:"
msgstr "Whit_e列表："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2595
msgid "P_athname:"
msgstr "P_athname:"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2595
msgid "Bl_acklist:"
msgstr "Bl_ack列表："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2601
msgid "_Icon:"
msgstr "_图标："

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2609
msgid "<b>Co_mpress:</b>"
msgstr "<b>Co_mpress:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2611
msgid "<b>Open Co_mmand:</b>"
msgstr "<b>打开 Co_mmand:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2613
msgid "<b>_Mount:</b>"
msgstr "<b>_山：</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2618
msgid "<b>Ex_tract:</b>"
msgstr "<b>Ex_tract:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2619
msgid "<b>Unmoun_t:</b>"
msgstr "<b>Unmoun_t:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2623
msgid "<b>Li_st:</b>"
msgstr "<b>Li_st:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2624
msgid "<b>Propertie_s:</b>"
msgstr "<b>Propertie_s:</b>"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2694 ../src/ptk/ptk-handler.c:2696
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2698 ../src/item-prop.c:1761
msgid "Run In Terminal"
msgstr "在终端运行"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2696 ../src/item-prop.c:1747
msgid "Run As Task"
msgstr "作为任务运行"

#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2708 ../src/ptk/ptk-handler.c:2713
#: ../src/ptk/ptk-handler.c:2718
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:216
msgid "Please choose an application:"
msgstr "请选择一个应用程序："

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:454
#, c-format
msgid ""
"Note:  MIME type '%s' is currently set to open with the '%s' file handler, rather than with your associated MIME application.\n"
"\n"
"You may also need to disable this handler in Open|File Handlers for this type to be opened with your associated application by default."
msgstr ""
"笔记：  MIME type '%s' 目前设置为打开 '%s' 文件处理程序，而不是与您关联的 MIME 应用程序。\n"
"\n"
"您可能还需要在 Open|File Handlers 中禁用此处理程序，以便默认使用关联的应用程序打开此类型。"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:456 ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:468
msgid "MIME Type Has Handler"
msgstr "MIME 类型有处理程序"

#: ../src/ptk/ptk-app-chooser.c:466
#, c-format
msgid ""
"Note:  MIME type '%s' is currently set to open with the '%s' archive handler, rather than with your associated MIME application.\n"
"\n"
"You may also need to disable this handler in Open|Archive Defaults|Archive Handlers, OR select global option Open|Archive Defaults|Open With App, for this type to be opened with your associated application by default."
msgstr ""
"笔记：  MIME type '%s' 目前设置为打开 '%s' 归档处理程序，而不是与您关联的 MIME 应用程序。\n"
"\n"
"您可能还需要在 Open|Archive Defaults|Archive Handlers 中禁用此处理程序，或选择全局选项 Open|Archive Defaults|Open With App，以便默认使用关联的应用程序打开此类型。"

#: ../src/vfs/vfs-app-desktop.c:539
msgid "Command not found"
msgstr "命令未找到"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:446 ../src/vfs/vfs-file-info.c:449
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:532 ../src/vfs/vfs-file-info.c:535
msgid "T"
msgstr "T"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:460 ../src/vfs/vfs-file-info.c:463
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:546 ../src/vfs/vfs-file-info.c:549
msgid "G"
msgstr "G"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:477 ../src/vfs/vfs-file-info.c:480
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:563 ../src/vfs/vfs-file-info.c:566
msgid "M"
msgstr "M"

#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:493 ../src/vfs/vfs-file-info.c:496
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:579 ../src/vfs/vfs-file-info.c:582
msgid "K"
msgstr "K"

#. unit = size > 1 ? "Bytes" : "Byte";
#: ../src/vfs/vfs-file-info.c:499 ../src/vfs/vfs-file-info.c:586
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:270
#, c-format
msgid "Destination directory \"%1$s\" is contained in source \"%2$s\""
msgstr "目标目录 \"%1$s\" 包含在源 \"%2$s\" 中"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:352 ../src/vfs/vfs-file-task.c:484
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:579 ../src/vfs/vfs-file-task.c:629
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:759 ../src/vfs/vfs-file-task.c:789
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:871 ../src/vfs/vfs-file-task.c:1009
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1933
msgid "Accessing"
msgstr "访问"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:423 ../src/vfs/vfs-file-task.c:456
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:472 ../src/vfs/vfs-file-task.c:510
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:547 ../src/vfs/vfs-file-task.c:568
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:822 ../src/vfs/vfs-file-task.c:829
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:895
msgid "Removing"
msgstr "移除"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:430
msgid "Creating Dir"
msgstr "创建目录"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:480 ../src/vfs/vfs-file-task.c:903
msgid "Creating Link"
msgstr "创建链接"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:536
msgid "Writing"
msgstr "写作"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:574
msgid "Creating"
msgstr "创造"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:691
msgid "Renaming"
msgstr "重命名"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1296
msgid ""
"Please install /usr/bin/sha256sum so I can improve your security while "
"running root commands\n"
msgstr "请安装 /usr/bin/sha256sum 所以我可以在运行 root 命令时提高您的安全性\n"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1386
msgid ""
"Please configure a valid Terminal SU command in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请配置一个有效的终端 SU 视图|首选项|高级中的命令"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1390
msgid "Terminal SU Not Available"
msgstr "终端 SU 无法使用"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1396
msgid ""
"Please configure a valid Graphical SU command in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请配置一个有效的图形 SU 视图|首选项|高级中的命令"

#. do not use xset_msg_dialog if non-main thread
#. vfs_file_task_exec_error( task, 0, str );
#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1400
msgid "Graphical SU Not Available"
msgstr "图形 SU 无法使用"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1414
msgid "Cannot create temporary directory"
msgstr "无法建立临时目录"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1445
msgid "Please set a valid terminal program in View|Preferences|Advanced"
msgstr "请在视图|首选项|高级中设置一个有效的终端程序"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1704
msgid "zzzfm-auth not found in path - this reduces your security"
msgstr "zzzfm-auth 在路径中找不到 - 这会降低您的安全性"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1786
#, c-format
msgid ""
"Error executing '%s'\n"
"See stdout (run zzzfm in a terminal) for debug info"
msgstr ""
"执行错误 '%s'\n"
"看 stdout (在终端中运行 zzzfm) 用于调试信息"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:1848
msgid "Error writing temporary file"
msgstr "写入临时文件时出错"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:2009
msgid "Timed out calculating total size\n"
msgstr "计算总大小超时\n"

#: ../src/vfs/vfs-file-task.c:2314
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%s %s\n"
"Error: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"%s %s\n"
"错误： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2286
#, c-format
msgid ":floppy"
msgstr ":软盘"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2307
#, c-format
msgid ":optical"
msgstr "：光学的"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2352
#, c-format
msgid "[blank]"
msgstr "[空白的]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2356
#, c-format
msgid "[audio]"
msgstr "[声音的]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:2368
#, c-format
msgid "[no media]"
msgstr "[没有媒体]"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3262
msgid "Selected Device Handler"
msgstr "选定的设备处理程序"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3263
msgid "Selected Protocol Handler"
msgstr "选定的协议处理程序"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3518
#, c-format
msgid "( no udev device )"
msgstr "( 不 udev 设备 )"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3806
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Autoexec: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"Autoexec: %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3842
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto Open Tab for %s in %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自动打开标签 %s 在 %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3882
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto-Unmount: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自动卸载： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3887
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Auto-Unmount: error: no unmount command available\n"
msgstr ""
"\n"
"自动卸载：错误：没有可用的卸载命令\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3903
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Automount: %s\n"
msgstr ""
"\n"
"自动挂载： %s\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:3908
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Automount: error: no mount command available\n"
msgstr ""
"\n"
"自动挂载：错误：没有可用的挂载命令\n"

#: ../src/vfs/vfs-volume-nohal.c:4103
#, c-format
msgid "Unmount-If-Mounted: %s\n"
msgstr "卸载-如果-安装： %s\n"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:1996
#, c-format
msgid ""
"You do not have permission to edit the contents of file %s\n"
"\n"
"Consider copying the file to the desktop, or link to a copy placed in ~/.local/share/applications/"
msgstr ""
"您无权编辑文件内容 %s\n"
"\n"
"考虑将文件复制到桌面，或链接到放置在 ~/.local/share/applications/"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:1997
msgid "Unable To Rename"
msgstr "无法重命名"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:2004
#, c-format
msgid ""
"Enter new desktop item name:\n"
"\n"
"Changing the name of this desktop item requires modifying the contents of desktop file %s"
msgstr ""
"输入新的桌面项目名称：\n"
"\n"
"更改此桌面项的名称需要修改桌面文件的内容 %s"

#. Window title. If the translation gets too long, can be only «Change Item
#. Name».
#: ../src/desktop/desktop-window.c:2006
msgid "Change Desktop Item Name"
msgstr "更改桌面项目名称"

#: ../src/desktop/desktop-window.c:2027
msgid "An error occurred renaming this desktop item."
msgstr "重命名此桌面项目时出错。"

#: ../src/find-files.c:272
msgid "Open Containing _Folder"
msgstr "打开文件所在的文件夹(_F)"

#: ../src/find-files.c:758
msgid "Select a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../src/find-files.c:802
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: ../src/find-files.c:826
msgid "Local Volumes"
msgstr "本地磁盘"

#: ../src/find-files.c:907
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: ../src/item-prop.c:22
msgid ""
"Enter program or bash command line(s):\n"
"\n"
"Use:\n"
"\t%F\tselected files  or  %f first selected file\n"
"\t%N\tselected filenames  or  %n first selected filename\n"
"\t%d\tcurrent directory\n"
"\t%v\tselected device (eg /dev/sda1)\n"
"\t%m\tdevice mount point (eg /media/dvd);  %l device label\n"
"\t%b\tselected bookmark\n"
"\t%t\tselected task directory;  %p task pid\n"
"\t%a\tmenu item value\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"
msgstr ""
"输入程序或 bash 命令行:\n"
"\n"
"采用：\n"
"\t%F\t选定的文件或  %f 第一个选择的文件\n"
"\t%N\t选定的文件名或  %n 第一个选择的文件名\n"
"\t%d\t当前目录\n"
"\t%v\t所选设备 (eg /dev/sda1)\n"
"\t%m\t设备挂载点 (eg /media/dvd);  %l 设备标签\n"
"\t%b\t选定的书签\n"
"\t%t\t选定的任务目录;  %p 任务 pid\n"
"\t%a\t菜单项值\n"
"\t$fm_panel, $fm_tab, $fm_command, etc"

#: ../src/item-prop.c:104
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 类型"

#: ../src/item-prop.c:105
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../src/item-prop.c:106
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: ../src/item-prop.c:107
msgid "Dir Write Access"
msgstr "目录写访问"

#: ../src/item-prop.c:108
msgid "File Is Text"
msgstr "文件是文本"

#: ../src/item-prop.c:109
msgid "File Is Dir"
msgstr "文件是目录"

#: ../src/item-prop.c:110
msgid "File Is Link"
msgstr "文件是链接"

#: ../src/item-prop.c:111
msgid "User Is Root"
msgstr "用户是根"

#: ../src/item-prop.c:112
msgid "Multiple Selected"
msgstr "多选"

#: ../src/item-prop.c:113
msgid "Clipboard Has Files"
msgstr "剪贴板有文件"

#: ../src/item-prop.c:114
msgid "Clipboard Has Text"
msgstr "剪贴板有文本"

#: ../src/item-prop.c:115
msgid "Current Panel"
msgstr "当前面板"

#: ../src/item-prop.c:116
msgid "Panel Count"
msgstr "面板计数"

#: ../src/item-prop.c:117
msgid "Current Tab"
msgstr "当前标签"

#: ../src/item-prop.c:118
msgid "Tab Count"
msgstr "标签计数"

#: ../src/item-prop.c:119 ../src/item-prop.c:219
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: ../src/item-prop.c:120
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../src/item-prop.c:121
msgid "Device Mount Point"
msgstr "设备挂载点"

#: ../src/item-prop.c:122
msgid "Device Label"
msgstr "设备标签"

#: ../src/item-prop.c:123
msgid "Device FSType"
msgstr "设备 FSType"

#: ../src/item-prop.c:124
msgid "Device UDI"
msgstr "设备 UDI"

#: ../src/item-prop.c:125
msgid "Device Properties"
msgstr "设备属性"

#: ../src/item-prop.c:126
msgid "Task Count"
msgstr "任务计数"

#: ../src/item-prop.c:127
msgid "Task Directory"
msgstr "任务目录"

#: ../src/item-prop.c:128
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: ../src/item-prop.c:129
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: ../src/item-prop.c:130
msgid "Panel 1 Directory"
msgstr "面板 1 目录"

#: ../src/item-prop.c:131
msgid "Panel 2 Directory"
msgstr "面板 2 目录"

#: ../src/item-prop.c:132
msgid "Panel 3 Directory"
msgstr "面板 3 目录"

#: ../src/item-prop.c:133
msgid "Panel 4 Directory"
msgstr "面板 4 目录"

#: ../src/item-prop.c:134
msgid "Panel 1 Has Sel"
msgstr "面板 1 有选择"

#: ../src/item-prop.c:135
msgid "Panel 2 Has Sel"
msgstr "面板 2 有选择"

#: ../src/item-prop.c:136
msgid "Panel 3 Has Sel"
msgstr "面板 3 有选择"

#: ../src/item-prop.c:137
msgid "Panel 4 Has Sel"
msgstr "面板 4 有选择"

#: ../src/item-prop.c:138
msgid "Panel 1 Device"
msgstr "面板 1 设备"

#: ../src/item-prop.c:139
msgid "Panel 2 Device"
msgstr "面板 2 设备"

#: ../src/item-prop.c:140
msgid "Panel 3 Device"
msgstr "面板 3 设备"

#: ../src/item-prop.c:141
msgid "Panel 4 Device"
msgstr "面板 4 设备"

#: ../src/item-prop.c:203
msgid "equals"
msgstr "等于"

#: ../src/item-prop.c:204
msgid "doesn't equal"
msgstr "不等于"

#: ../src/item-prop.c:205
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../src/item-prop.c:206
msgid "doesn't contain"
msgstr "不包含"

#: ../src/item-prop.c:207
msgid "begins with"
msgstr "开始于"

#: ../src/item-prop.c:208
msgid "doesn't begin with"
msgstr "不是从"

#: ../src/item-prop.c:209
msgid "ends with"
msgstr "以。。结束"

#: ../src/item-prop.c:210
msgid "doesn't end with"
msgstr "不以"

#: ../src/item-prop.c:211
msgid "is less than"
msgstr "小于"

#: ../src/item-prop.c:212
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: ../src/item-prop.c:213
msgid "matches"
msgstr "火柴"

#: ../src/item-prop.c:214
msgid "doesn't match"
msgstr "不匹配"

#: ../src/item-prop.c:220
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: ../src/item-prop.c:221
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../src/item-prop.c:477
msgid "Current: Show"
msgstr "当前： 显示"

#: ../src/item-prop.c:482
msgid "Current: Hide"
msgstr "当前：隐藏"

#: ../src/item-prop.c:484
msgid "Current: Disable"
msgstr "当前：禁用"

#: ../src/item-prop.c:486
msgid "Current: Enable"
msgstr "当前：启用"

#: ../src/item-prop.c:783
msgid "Save Modified Script?"
msgstr "保存修改后的脚本？"

#: ../src/item-prop.c:784
msgid "Save your changes to the command script?"
msgstr "保存对命令脚本的更改？"

#: ../src/item-prop.c:786
msgid "Overwrite Script?"
msgstr "覆盖脚本？"

#: ../src/item-prop.c:787
msgid ""
"The command script on disk has changed.\n"
"\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"磁盘上的命令脚本已更改。\n"
"\n"
"你想覆盖它吗？"

#: ../src/item-prop.c:830 ../src/item-prop.c:1824
msgid "Command Dir"
msgstr "命令目录"

#: ../src/item-prop.c:830 ../src/item-prop.c:1824 ../src/item-prop.c:1830
msgid "(no files)"
msgstr "（没有文件）"

#: ../src/item-prop.c:896
msgid ""
"The command line does not begin with a text file (script) to be opened, or "
"the script was not found in your $PATH."
msgstr "命令行不以要打开的文本文件（脚本）开头，或者在您的 $PATH."

#: ../src/item-prop.c:987
msgid "Targets:  (a semicolon-separated list of paths or URLs)"
msgstr "目标：（以分号分隔的路径或 URL 列表）"

#: ../src/item-prop.c:992
msgid "Target:  (a .desktop or executable file)"
msgstr "目标：  (一种 .desktop 或可执行文件）"

#. Browse
#: ../src/item-prop.c:1103
msgid "Choose Executable"
msgstr "选择可执行文件"

#: ../src/item-prop.c:1184
msgid "Command Line Too Long"
msgstr "命令行太长"

#: ../src/item-prop.c:1185
msgid ""
"Your command line is greater than 2000 characters and may be truncated when "
"saved.  Consider using a command script instead by selecting Script on the "
"Command tab."
msgstr "您的命令行超过 2000 个字符，保存时可能会被截断。通过选择命令选项卡上的脚本来考虑使用命令脚本。"

#. Dialog
#: ../src/item-prop.c:1362
msgid "Toolbar Item Properties"
msgstr "工具栏项属性"

#: ../src/item-prop.c:1363
msgid "Menu Item Properties"
msgstr "菜单项属性"

#: ../src/item-prop.c:1389
msgid "_Toolbar Item"
msgstr "_工具栏项目"

#: ../src/item-prop.c:1389
msgid "_Menu Item"
msgstr "_菜单项"

#: ../src/item-prop.c:1397
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../src/item-prop.c:1406
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../src/item-prop.c:1413
msgid "Key:"
msgstr "钥匙："

#: ../src/item-prop.c:1421
msgid "Icon:"
msgstr "图标："

#: ../src/item-prop.c:1461
msgid "C_hoose"
msgstr "C_hoose"

#: ../src/item-prop.c:1487
msgid "Con_text"
msgstr "Con_text"

#: ../src/item-prop.c:1526
msgid "A_pply"
msgstr "A_pply"

#. In this context, match means that there is at least one rule that
#. follows the criteria (coincides with the rule). Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1552
msgid "matches any rule:"
msgstr "符合任一规则："

#. In this context, match means that the results meet all the criterias
#. (rules).
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1553
msgid "matches all rules:"
msgstr "符合所有规则："

#. In this context, only show results that don't follow at least one of the
#. imposed rules.
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1554
msgid "doesn't match any rule:"
msgstr "不符合任一规则："

#. In this context, only show results that don't follow any of the imposed
#. rules.
#. Pay attention to context.
#: ../src/item-prop.c:1555
msgid "doesn't match all rules:"
msgstr "不符合所有规则："

#: ../src/item-prop.c:1560
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../src/item-prop.c:1561
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../src/item-prop.c:1562
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../src/item-prop.c:1563
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#. Shows in the window opened by menu item Properties. To read naturally the
#. translation may need articles. See in context.
#: ../src/item-prop.c:1583
msgid "item if context"
msgstr "项目如果上下文"

#: ../src/item-prop.c:1601
msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑规则"

#: ../src/item-prop.c:1612
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: ../src/item-prop.c:1620
msgid "If enabled, use as handler for:"
msgstr "如果启用，则用作处理程序："

#: ../src/item-prop.c:1623
msgid "none"
msgstr "没有"

#: ../src/item-prop.c:1624
msgid "files"
msgstr "文件"

#: ../src/item-prop.c:1625
msgid "devices"
msgstr "设备"

#. Ignore Context
#: ../src/item-prop.c:1630
msgid "_Ignore Context / Show All  (global setting)"
msgstr "_忽略上下文/显示全部（全局设置）"

#: ../src/item-prop.c:1696
msgid "Comm_and"
msgstr "Comm_and"

#: ../src/item-prop.c:1699
msgid "Command _Line"
msgstr "命令 _Line"

#: ../src/item-prop.c:1700
msgid "_Script"
msgstr "_脚本"

#: ../src/item-prop.c:1703
msgid "Open In _Editor"
msgstr "打开 _编辑"

#: ../src/item-prop.c:1707
msgid "_Root Editor"
msgstr "_根编辑器"

#: ../src/item-prop.c:1737
msgid "Optio_ns"
msgstr "Optio_ns"

#: ../src/item-prop.c:1739
msgid "Run Options"
msgstr "运行选项"

#: ../src/item-prop.c:1750
msgid "Popup Task"
msgstr "弹出任务"

#: ../src/item-prop.c:1751
msgid "Popup Error"
msgstr "弹出错误"

#: ../src/item-prop.c:1752
msgid "Popup Output"
msgstr "弹出输出"

#: ../src/item-prop.c:1753
msgid "Scroll Output"
msgstr "滚动输出"

#: ../src/item-prop.c:1762
msgid "Keep Terminal Open"
msgstr "保持终端打开"

#: ../src/item-prop.c:1768
msgid "Run As User:"
msgstr "以用户身份运行："

#: ../src/item-prop.c:1773
msgid "( leave blank for current user )"
msgstr "( 当前用户留空 )"

#: ../src/item-prop.c:1778
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: ../src/item-prop.c:1787
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: ../src/item-prop.c:1788
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: ../src/item-prop.c:1789
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/item-prop.c:1790
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ../src/item-prop.c:1799
msgid "Confirmation/Input Message:"
msgstr "确认/输入消息："

#: ../src/item-prop.c:1816
msgid "Open in File Browser:"
msgstr "在文件浏览器中打开："

#: ../src/item-prop.c:1830
msgid "Data Dir"
msgstr "数据目录"

#: ../src/item-prop.c:1848
msgid "Built-In Toolbar Item"
msgstr "内置工具栏项"

#: ../src/item-prop.c:1850
msgid "Submenu"
msgstr "子菜单"

#: ../src/item-prop.c:1852
msgid "Separator"
msgstr "分隔器"

#. built-in
#: ../src/item-prop.c:1856
msgid "Built-In Command"
msgstr "内置命令"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-ellipsized-text.c:186
#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:166
msgid "Follow state"
msgstr "跟随状态"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-ellipsized-text.c:187
#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:167
msgid "Render differently based on the selection state."
msgstr "根据选择状态进行不同的渲染。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:186
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:187
msgid "The icon to render."
msgstr "要渲染的图标。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:203
msgid "GIcon"
msgstr "G图标"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:204
msgid "The GIcon to render."
msgstr "这 G要渲染的图标。"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:222
msgid "size"
msgstr "尺寸"

#: ../src/exo/exo-cell-renderer-icon.c:223
msgid "The size of the icon to render in pixels."
msgstr "要呈现的图标的大小（以像素为单位）。"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:137
msgid "Preview"
msgstr "预习"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:153
#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:236
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:252
msgid "Block Device"
msgstr "块设备"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:257
msgid "Character Device"
msgstr "字符设备"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:267
msgid "FIFO"
msgstr "FIFO"

#: ../src/exo/exo-thumbnail-preview.c:272
msgid "Socket"
msgstr "插座"
